# Translation of Plugins - Clearfy Cache – WordPress optimization plugin, Minify HTML, CSS &amp; JS, Defer - Development (trunk) in Chinese (Taiwan)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - Clearfy Cache – WordPress optimization plugin, Minify HTML, CSS &amp; JS, Defer - Development (trunk) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2023-07-20 23:00:21+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/4.0.0-alpha.4\n"
"Language: zh_TW\n"
"Project-Id-Version: Plugins - Clearfy Cache – WordPress optimization plugin, Minify HTML, CSS &amp; JS, Defer - Development (trunk)\n"

#: components/cache/admin/pages/class-pages-performance-cache.php:195
#: components/cache/admin/pages/class-pages-performance-cache.php:294
msgid "Strings in the HTTP ’User Agent’ header that prevent WP-Cache from caching bot, spiders, and crawlers’ requests. Note that super cached files are still sent to these agents if they already exists."
msgstr "在 HTTP 'User Agent' 標頭中的字串用以避免 WP-Cache快取來自機器人、爬蟲和蜘蛛的請求。注意，如果超級快取檔案已經存在，仍會傳送給這些使用者代理。"

#: components/cache/admin/boot.php:59
#: components/cache/admin/pages/class-pages-performance-cache.php:192
#: components/cache/admin/pages/class-pages-performance-cache.php:292
msgid "Rejected User Agents"
msgstr "被拒絕的使用者代理（User Agents）"

#: components/cache/admin/pages/class-pages-performance-cache.php:283
msgid "Add here those filenames that can be cached, even if they match one of the rejected substring specified above."
msgstr "在這裡新增可以被快取的檔案名稱，即使它們與上方設定的拒絕字串相符時也仍將被快取。"

#: components/cache/admin/boot.php:53
#: components/cache/admin/pages/class-pages-performance-cache.php:281
msgid "Filenames that can be cached"
msgstr "可被快取的檔案名稱"

#: components/cache/admin/boot.php:130
#: components/cache/admin/pages/class-pages-performance-cache.php:172
msgid ""
"Reduce the load times of pages by storing commonly used files from your website on your visitors browser.\n"
"\n"
"A browser loads the css, js, images resources to display the web page to the visitors. This process is always performed.\n"
"\n"
"If the commonly used files are cached by browser, the visitors’ browsers do not have to load them evert time so the load times of pages are reduced."
msgstr ""
"透過儲存經常使用的網站檔案在訪客的瀏覽器以減少頁面讀取時間。\n"
"\n"
"瀏覽器總是會讀取 css, js, 影像資源後才對訪客展示網站。\n"
"\n"
"如果這些常用的檔案被快取在瀏覽器，訪客的瀏覽器就不用每次花費時間讀取，進而減少頁面讀取時間。"

#: components/cache/admin/boot.php:71 components/cache/admin/boot.php:128
#: components/cache/admin/pages/class-pages-performance-cache.php:170
msgid "Browser Caching"
msgstr "瀏覽器快取"

#: components/cache/admin/boot.php:120
#: components/cache/admin/pages/class-pages-performance-cache.php:160
msgid ""
"Reduce the size of page decrease the page load time a lot. You can reduce the size of page with GZIP compression feature.\n"
"\n"
"If the size of requested files are big, loading takes time so in this case there is needed to reduce the size of files. Gzip Compression feature compresses the pages and resources before sending so the transfer time is reduced."
msgstr ""
"你可以使用 GZIP壓縮功能減少頁面容量，以大幅縮短頁面讀取時間。\n"
"\n"
"如果請求的檔案容量很大，讀取將會花費很多時間，這種情況下就需要縮小檔案容量。Gzip壓縮功能會在傳送前壓縮頁面和資源，因此傳輸時間就縮短了。"

#: components/cache/admin/boot.php:65 components/cache/admin/boot.php:118
#: components/cache/admin/pages/class-pages-performance-cache.php:158
msgid "Gzip"
msgstr "Gzip"

#: components/cache/admin/pages/class-pages-performance-cache.php:275
msgid "Clear cache files when a post or page is updated"
msgstr "當文章或頁面發佈更新後清除快取檔案"

#: components/cache/admin/pages/class-pages-performance-cache.php:273
msgid "Clear cache for updated Post"
msgstr "文章發佈更新後清除快取"

#: components/cache/admin/pages/class-pages-performance-cache.php:265
msgid "Clear cache files when a post or page is published"
msgstr "當文章或頁面發佈後清除快取檔案"

#: components/cache/admin/boot.php:47
#: components/cache/admin/pages/class-pages-performance-cache.php:263
msgid "Clear cache for new post"
msgstr "新文章發佈後清除快取"

#: components/cache/admin/pages/class-pages-performance-cache.php:150
msgid "Don't show the cached version for logged-in users"
msgstr "不要對已登入的使用者顯示快取內容"

#: components/cache/admin/boot.php:29
#: components/cache/admin/pages/class-pages-performance-cache.php:148
msgid "Don't cache for logged-in users"
msgstr "不要對已登入的使用者快取"

#: components/cache/admin/pages/class-pages-performance-cache.php:252
msgid ""
"The preload feature stars to work after delete cache.\n"
"\n"
"When the Preload feature calls the urls, the cache of urls are created automatically. When all the pages are cached, the preload stops working. When the cache is clear, it starts working again.\n"
"\n"
"The Preload runs every 5 minutes. If you want set a specific interval. Note: The preload feature works with the WP_CRON system."
msgstr ""
"預先載入功能將會在快取刪除後開始運作。\n"
"\n"
"當預先載入功能呼叫網址，就會自動建立網址的快取。當所有頁面都已快取，預先載入功能將會停止運作。當快取清除，它將會再次開始運作。\n"
"\n"
"預先載入功能每五分鐘執行一次，如果你也可以自訂區間。注意：預先載入功能需與 WP_CRON系統一同運作。"

#: components/cache/admin/boot.php:41
#: components/cache/admin/pages/class-pages-performance-cache.php:250
msgid "Preload cache"
msgstr "預先載入快取"

#: components/cache/admin/pages/class-pages-performance-cache.php:238
msgid ""
"You can reduce the number of sql queries with this feature.\n"
"\n"
"When “Cache System” is enabled, the page is saved as a static html file, thus PHP and MySQL does not work for the page which has been cached. MySQL and PHP work to generate the html of the other pages which have not been cached yet.\n"
"\n"
"Every time before the cache is created, the same widgets are generated again and again. This feature avoids generating the widgets again and again to reduce the sql queries."
msgstr ""
"透過此功能你可以減少 sql的查詢數量。\n"
"\n"
"當「快取系統」啟用時，頁面將會儲存為靜態 html檔案，因此 PHP和 MySQL將不會執行。MySQL和 PHP會在其他尚未建立靜態 html檔案的頁面上繼續運作。\n"
"\n"
"在快取建立前，小工具每次都會不斷產生再產生。此功能可避免小工具重複產生以減少 sql查詢次數。"

#: components/cache/admin/boot.php:89
#: components/cache/admin/pages/class-pages-performance-cache.php:236
msgid "Widget Cache"
msgstr "小工具快取"

#: components/cache/admin/pages/class-pages-performance-cache.php:228
msgid "If you use a mobile theme, you should enable both “Mobile” and “Create cache for mobile theme” options. If you use a responsive theme, no need to use the mobile cache feature. You should disable “Mobile” and “Create cache for mobile theme” options."
msgstr "如果你有使用行動版佈景主題，你應該要同時啟用「行動裝置」和「為行動版佈景主題建立快取」功能。如果你使用回應式佈景主題，就不需要使用建立行動版佈景主題快取功能。你可以停用「行動裝置」和「為行動版佈景主題建立快取」功能。"

#: components/cache/admin/boot.php:83
#: components/cache/admin/pages/class-pages-performance-cache.php:226
msgid "Create cache for mobile theme"
msgstr "為行動版佈景主題建立快取"

#: components/cache/admin/pages/class-pages-performance-cache.php:218
msgid "Don't show the cached version for desktop to mobile devices"
msgstr "在行動裝置上不顯示已快取的桌面版內容"

#: components/cache/admin/boot.php:77
#: components/cache/admin/pages/class-pages-performance-cache.php:216
msgid "Mobile"
msgstr "行動裝置"

#: components/cache/admin/boot.php:112
#: components/cache/admin/pages/class-pages-performance-cache.php:140
msgid "This option enable cache to generates static html files from your dynamic WordPress blog. After a html file is generated your webserver will serve that file instead of processing the comparatively heavier and more expensive WordPress PHP scripts."
msgstr "啟用此選項會從你的動態 WordPress部落格建立靜態的 htnl檔案。當 html檔案建立後，你的網站伺服器將會使用這些檔案以取代相對來說臃腫和消耗資源的  WordPress PHP語法。"

#: components/cache/admin/boot.php:23 components/cache/admin/boot.php:110
#: components/cache/admin/pages/class-pages-performance-cache.php:138
msgid "Enable cache"
msgstr "啟動快取"

#: components/cache/admin/pages/class-pages-performance-cache.php:131
msgid "A very fast caching engine for WordPress that produces static html files. You can configure caching in this section."
msgstr "一項建立 WordPress靜態 html檔案的超快速快取引擎。你可以在此區塊進行設定。"

#: components/cache/admin/pages/class-pages-performance-cache.php:131
msgid "<strong>Cache settings</strong>"
msgstr "<strong>快取設定</strong>"

#: components/cache/admin/pages/class-pages-performance-cache.php:75
msgid "Cache pages"
msgstr "快取頁面"

#: components/minify-and-combine/admin/pages/class-pages-settings.php:427
msgid "Don't move jQuery to footer"
msgstr "不要將 jQuery移動至頁尾"

#: components/minify-and-combine/admin/pages/class-pages-settings.php:323
msgid "Move js to footer?"
msgstr "移動 js至頁尾？"

#: components/minify-and-combine/admin/pages/class-pages-settings.php:309
msgid "Minify JavaScript removes whitespace and comments to reduce the file size."
msgstr "移除空白和註解以便縮小 JavaScript檔案。"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://cm-wp.com"
msgstr "https://cm-wp.com"

#. Author of the plugin
msgid "Creative Motion <info@cm-wp.com>"
msgstr "Creative Motion <info@cm-wp.com>"

#: includes/classes/3rd-party/boot.php:24
msgid "WARNING! You cannot enable this option as you are using a similar option in the wp rocket plugin. Using the same functionality in both plugins can lead to conflicts. To enable this option, you must disable a similar option in the wp rocket plugin."
msgstr "注意！當你在 wp rocket外掛中使用相同的功能時，你無法啟用此選項。在兩個外掛中使用相同的功能可能會導致衝突。要啟用此選項，你必須在 wp rocket外掛中關閉相同的功能。"

#: admin/pages/class-pages-components.php:30
msgid "You cannot activate the component while the wp rocket plugin is active!"
msgstr "你無法在 wp rocket外掛啟用時啟用此元件！"

#: admin/boot.php:30
msgid "You are using Clearfy and wp rocket together, to avoid conflicts, we have disabled similar features in Clearfy. For example, you cannot use caching in Clearfy and wp rocket at the same time. You can read more about this in <a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">this article</a>."
msgstr "你正將 Clearfy和 wp rocket一起使用，為了避免衝突，我們關閉了 Clearfy中的相同功能。例如，你無法同時使用 Clearfy和 wp rocket的快取。要了解更多訊息請 <a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">閱讀此文章</a>。"

#: libs/factory/templates/includes/ajax-handlers.php:66
msgid "Unknown error while trying to subscribe to newsletter."
msgstr "嘗試訂閱電子報時發生未知錯誤。"

#: libs/factory/templates/includes/ajax-handlers.php:41
msgid "Group ID is empty!"
msgstr "群組 ID空白！"

#: libs/factory/templates/includes/ajax-handlers.php:37
msgid "You did not send your email address or it is incorrect!"
msgstr "你沒有傳送你的電子郵件或輸入錯誤！"

#: libs/factory/templates/pages/templates/impressive/class-pages.php:513
msgid "Subscribe"
msgstr "訂閱"

#: libs/factory/templates/pages/templates/impressive/class-pages.php:509
msgid "I confirm to subscribe to the CreativeMotion newsletter to receive the latest news. You can find how we use your information on our %s Privacy Policy %s"
msgstr "我確認要訂閱 CreativeMotion 電子報以接收最新訊息。你可以在%s 隱私權政策 %s了解我們如何使用你的資訊。"

#: libs/factory/templates/pages/templates/impressive/class-pages.php:506
msgid "Enter your email address"
msgstr "輸入你的電子郵件"

#: libs/factory/templates/pages/templates/impressive/class-pages.php:501
msgid "Thank you for your subscription, a confirmation email has been sent to you. You need to confirm your subscription to complete this process."
msgstr "感謝你的訂閱，已傳送給你確認郵件。你需要經過確認後才完成訂閱程序。"

#: libs/factory/templates/pages/templates/impressive/class-pages.php:498
msgid "Thank you, you have successfully subscribed!"
msgstr "感謝你，你已成功訂閱！"

#: libs/factory/templates/pages/templates/impressive/class-pages.php:493
msgid "Subscribe to plugin’s newsletter"
msgstr "訂閱外掛電子報"

#: admin/pages/class-pages-components.php:33
msgid "A very fast caching engine for WordPress that produces static html files."
msgstr "可以產生靜態 HTML 檔案的高速 WordPress 快取引擎。 "

#: admin/pages/class-pages-components.php:26
#: components/cache/admin/pages/class-pages-performance-cache.php:74
msgid "Cache"
msgstr "快取"

#: admin/pages/class-pages-performance.php:377
msgid "In admin panel"
msgstr "在管理員控制台"

#: libs/factory/templates/pages/class-page-setup.php:179
msgid "Not now"
msgstr "暫時不要"

#: components/disable-admin-notices/includes/classes/class-configurate-notices.php:292
msgid "Hide  <b>for all</b>"
msgstr "<b>對所有人</b>  隱藏"

#: components/disable-admin-notices/includes/classes/class-configurate-notices.php:288
msgid "Hide  <b>for me</b>"
msgstr "<b>只對自己</b>  隱藏"

#: components/disable-admin-notices/includes/classes/class-configurate-notices.php:92
msgid "Hidden for you"
msgstr "以對你隱藏"

#: components/disable-admin-notices/admin/pages/class-pages-notices.php:52
msgid "Manage hidden notices"
msgstr "管理隱藏的通知"

#: components/disable-admin-notices/admin/class-page-basic.php:41
msgid "Webcraftic Disable Admin Notices"
msgstr "Webcraftic停用管理員通知"

#: admin/pages/class-pages-quick-start.php:238
msgid "Start"
msgstr "開始"

#: admin/pages/class-pages-quick-start.php:236
msgid "Configuration wizard"
msgstr "設定精靈"

#: admin/pages/setup/steps/class-step-default.php:34
msgid "Yes, I want to try the wizard"
msgstr "好的，我想試試精靈"

#: admin/pages/setup/steps/class-step-default.php:30
msgid "Optimize your site even faster using the setup wizard!"
msgstr "使用設定精靈可以更快速的最佳化網站！"

#: admin/pages/setup/steps/class-step-congratulation.php:138
msgid "Go Pro"
msgstr "取得進階版"

#: admin/pages/setup/steps/class-step-congratulation.php:35
msgid "However, you can still improve your site's Google Page Speed score by simply purchasing the Pro version of our plugin."
msgstr "然而，你仍然可以透過購買我們的進階版外掛來改善 Google Page Speed的分數。"

#: admin/pages/setup/steps/class-step-congratulation.php:30
msgid "You have successfully completed the basic plugin setup! You can go to the general plugin settings to enable other options that we did not offer you."
msgstr "你已成功完成基礎外掛設定！你可以前往外掛的一般設定來開啟其他我們尚未提到的選項。"

#: admin/pages/setup/steps/class-step-congratulation.php:28
msgid "Congratulations, the plugin configuration is complete!"
msgstr "恭喜你，外掛設定完成！"

#: admin/pages/setup/steps/class-step-google-page-speed-after.php:90
#: admin/pages/setup/steps/class-step-google-page-speed-before.php:88
msgid "on Google PageSpeed Insights."
msgstr "在 Google PageSpeed Insights。"

#: admin/pages/setup/steps/class-step-google-page-speed-after.php:90
#: admin/pages/setup/steps/class-step-google-page-speed-before.php:88
msgid "View complete results"
msgstr "檢視完整結果"

#: admin/pages/setup/steps/class-step-google-page-speed-after.php:78
#: admin/pages/setup/steps/class-step-google-page-speed-before.php:76
msgid "Time to Interactive"
msgstr "可互動時間"

#: admin/pages/setup/steps/class-step-google-page-speed-after.php:72
#: admin/pages/setup/steps/class-step-google-page-speed-before.php:70
msgid "Speed Index"
msgstr "速度指數"

#: admin/pages/setup/steps/class-step-google-page-speed-after.php:66
#: admin/pages/setup/steps/class-step-google-page-speed-before.php:64
msgid "First Contentful Paint"
msgstr "首次內容繪製"

#: admin/pages/setup/steps/class-step-google-page-speed-after.php:55
#: admin/pages/setup/steps/class-step-google-page-speed-before.php:53
msgid "Mobile score"
msgstr "行動版分數"

#: admin/pages/setup/steps/class-step-google-page-speed-after.php:47
#: admin/pages/setup/steps/class-step-google-page-speed-before.php:45
msgid "Desktop score"
msgstr "電腦版分數"

#: admin/pages/setup/steps/class-step-google-page-speed-before.php:37
msgid ""
"Memorize the results to make a comparison after\n"
"\t\t\t\toptimization by the Clearfy plugin."
msgstr ""
"記憶最佳化結果以便比較\n"
"\t\t\t\t使用 Clearfy外掛的前後效果。"

#: admin/pages/setup/steps/class-step-google-page-speed-before.php:33
msgid ""
"We analyzed your site on the Google Page Speed service. You can see the test results below. Our plugin\n"
"\t\t\t\tis to improve the score of your site on Google Page Speed. Memorize the results to make a comparison after\n"
"\t\t\t\toptimization by the Clearfy plugin."
msgstr ""
"我們已經在 Google Page Speed分析你的網站，你可以在下方看到測試結果。我們的外掛\n"
"\t\t\t\t可以改善你的網站在 Google Page Speed的分數，記下使用 Clearfy最佳化前後的結果\n"
"\t\t\t\t作為對比。"

#: admin/pages/setup/steps/class-step-google-page-speed-before.php:31
msgid "Google Page Speed"
msgstr "Google Page Speed"

#: admin/pages/setup/steps/class-step-plugins.php:38
msgid "Score with PRO"
msgstr "使用進階版提高分數"

#: admin/pages/setup/steps/class-step-plugins.php:37
msgid "Score"
msgstr "分數"

#: admin/pages/setup/steps/class-step-plugins.php:31
msgid ""
"We analyzed your site and decided that in order to get the maximum result in\n"
"\t\t\t\toptimizing your site, you will need to install additional plugins."
msgstr ""
"我們分析您的網站並了解到為獲得最棒的最佳化結果\n"
"\t\t\t\t，你需要安裝額外的外掛。"

#: admin/pages/setup/steps/class-step-plugins.php:30
msgid "Installing plugins"
msgstr "安裝外掛中"

#: admin/pages/setup/steps/class-step-optimize-images.php:171
msgid "Robin Image optimizer plugin isn't installed or activated, you need to install or activate it to optimize your images."
msgstr "尚未安裝或啟用 Robin Image optimizer圖片最佳化外掛，你需要安裝或啟用才能最佳化圖片。"

#: admin/pages/setup/steps/class-step-optimize-images.php:148
msgid "Shedule optimization and Continue"
msgstr "排程最佳化並繼續"

#: admin/pages/setup/steps/class-step-optimize-images.php:139
msgid "that's the size you saved <br>by using Image Optimizer"
msgstr "這是你已經使用圖片最佳化工具 <br>所節省的容量"

#: admin/pages/setup/steps/class-step-optimize-images.php:113
msgid "Statistics"
msgstr "統計資料"

#: admin/pages/setup/steps/class-step-optimize-images.php:84
msgid "of your website's images"
msgstr "張你的網站圖片"

#: admin/pages/setup/steps/class-step-optimize-images.php:80
msgid "You optimized"
msgstr "你已經最佳化"

#: admin/pages/setup/steps/class-step-optimize-images.php:64
msgid "We found unoptimized images in your media library. You can run background image optimization with the Robin image optimizer component of the Clearfy plugin. Background optimization is a long process, your images will be optimized after some time, so you won't be able to immediately see the improvement in Google Page Speed, but when the images are fully optimized you will see a score increase in Google Page Speed."
msgstr "我們在媒體庫找到了尚未最佳化的圖片，你可以使用 Clearfy外掛的 Robin image optimizer元件在背景執行最佳化。背景最佳化是漫長的程序，你的圖片將會在一段時間後才完成最佳化，所以你不會立即在 Google Page Speed看到改善，但當圖片全部完成最佳化後，你將看到 Google Page Speed的分數提升。"

#: admin/pages/setup/steps/class-step-optimize-images.php:62
#: admin/pages/setup/steps/class-step-optimize-images.php:169
msgid "Optimize images"
msgstr "最佳化圖片"

#: admin/pages/setup/steps/class-step-setting-seo-optimize.php:61
msgid "Return an If-Modified-Since responce."
msgstr "回應 If-Modified-Since."

#. translators: %d: Numeric HTTP status code, e.g. 400, 403, 500, 504, etc.
#: admin/ajax/google-page-speed.php:56 includes/helpers.php:359
msgid "Invalid API response code (%d)."
msgstr "無效的 API回應碼 (%d)。"

#: libs/factory/templates/pages/class-page-setup.php:84
msgid "Setup"
msgstr "設定"

#: libs/factory/templates/pages/class-page-setup.php:77
#: libs/factory/templates/pages/class-page-setup.php:78
msgid "Setup master"
msgstr "主要設定"

#: libs/factory/templates/pages/setup-parts/class-step-custom.php:35
msgid "Skip"
msgstr "略過"

#: admin/pages/setup/steps/class-step-congratulation.php:20
#: libs/factory/templates/pages/setup-parts/class-step-custom.php:24
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: libs/factory/templates/pages/setup-parts/class-step-custom.php:21
#: libs/factory/templates/pages/setup-parts/class-step-form.php:93
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: components/minify-and-combine/admin/pages/class-pages-settings.php:291
msgid "Add critical CSS here. We will insert it into <style> tags in your <head> section of each page."
msgstr "在這裡新增關鍵 CSS。我們將會在每個頁面的 <head>區塊插入 <style>標籤。"

#: components/minify-and-combine/admin/pages/class-pages-settings.php:290
msgid "Critical CSS code:"
msgstr "關鍵 CSS原始碼："

#: components/minify-and-combine/admin/pages/class-pages-settings.php:282
msgid "A comma-separated list of Critical CSS files. (You can use the * mask in file names. * - these are any characters.)"
msgstr "使用小寫逗號分隔關鍵 CSS檔案清單。（你可以使用 *作為檔案名稱的萬用字元。）"

#: components/minify-and-combine/admin/pages/class-pages-settings.php:281
msgid "Critical CSS files:"
msgstr "關鍵 CSS檔案："

#: components/minify-and-combine/admin/boot.php:131
msgid "Critical CSS code"
msgstr "關鍵 CSS原始碼"

#: components/minify-and-combine/admin/boot.php:125
msgid "Critical CSS files"
msgstr "關鍵 CSS檔案"

#: components/disable-admin-notices/admin/pages/class-pages-edit-redirects.php:54
msgid "Break advertising redirects"
msgstr "中斷廣告重新導向"

#: components/disable-admin-notices/admin/pages/class-pages-edit-redirects.php:53
msgid "Block ad redirects"
msgstr "封鎖廣告重新導向"

#: components/disable-admin-notices/admin/pages/class-pages-edit-admin-bar.php:54
msgid "You can hide an annoying adminbar menu"
msgstr "你可以隱藏惱人的管理員工具列選單"

#: components/disable-admin-notices/admin/pages/class-pages-edit-admin-bar.php:53
msgid "Hide adminbar items"
msgstr "隱藏管理員工具列項目"

#: components/disable-admin-notices/admin/pages/class-pages-license.php:47
msgid "Disable admin notices premium"
msgstr "停用管理員通知 進階版"

#: components/disable-admin-notices/admin/pages/class-pages-settings.php:73
msgid "General settings"
msgstr "一般設定"

#: components/disable-admin-notices/admin/options.php:103
#: components/disable-admin-notices/admin/options.php:105
msgid "Disable core updates nags"
msgstr "停用核心更新通知"

#: components/disable-admin-notices/admin/options.php:92
#: components/disable-admin-notices/admin/options.php:94
msgid "Disable plugins updates nags"
msgstr "停用外掛更新通知"

#: components/disable-admin-notices/admin/options.php:58
msgid "Collapse all notifications in one line (panel with notification counters), to see the notifications, you will need to click this panel."
msgstr "收闔所有通知於一列（面板包含通知數量），你將需要點開此面板以便檢視通知。"

#: components/disable-admin-notices/admin/options.php:57
msgid "Compact panel"
msgstr "精簡面板"

#: components/disable-admin-notices/admin/options.php:45
#: components/disable-admin-notices/admin/options.php:50
#: components/disable-admin-notices/admin/options.php:58
msgid "Watch the <a href=\"%s\" target=\"_blank\">video</a> to find out how it works ."
msgstr "觀看如何運作的<a href=\"%s\" target=\"_blank\">影片</a>。"

#: components/disable-admin-notices/admin/boot.php:105
msgid "Thanks for using the Disable admin notices plugin! If you need support or all the features of the plugin, please buy the pro version <a class=\"button\" href=\"%s\">Get PRO</a>"
msgstr "感謝您使用停用管理員通知外掛！如果你需要使用支援或完整的外掛功能，請訂購 <a class=\"button\" href=\"%s\">進階版</a>。"

#: admin/pages/class-pages-components.php:60
msgid "Async Javascript lets you add async or defer attribute to scripts to exclude to help increase the performance of your WordPres…"
msgstr "非同步 Javascript讓你在腳本中新增 async或 defer屬性，從而協助改善你的 WordPress效能..."

#: admin/pages/class-pages-components.php:55
msgid "Async JS"
msgstr "非同步 JS"

#: admin/pages/class-pages-defence-titan.php:67
msgid "Malware Scanner, Firewall"
msgstr "惡意軟體掃描器、防火牆"

#: libs/factory/templates/pages/templates/impressive/class-pages.php:550
msgid "Can't find the settings you need? Use the search by the plugin options:"
msgstr "找不到需要的設定嗎？使用外掛選項的搜尋："

#: admin/pages/class-pages-defence-titan.php:107
msgid "Titan is a comprehensive WordPress security solution, completed by a set of additional features as add-ons, which was placed into a simple and intuitive interface."
msgstr "Titan透過一系列的擴充附加功能與簡潔直觀的介面，來提供全面性的 WordPress安全解決方案。"

#: admin/pages/class-pages-defence-titan.php:105
msgid "Titan includes anti-spam, firewall, malware scanner, site accessibility checking, security and threats audits for WordPress websites. Our security functions provide Titan with the latest firewall rules, malware signatures, and database of malicious IP addresses – all you need to ensure the security of your website."
msgstr "Titan包含防垃圾評論、防火牆、惡意軟體掃描器、網站可訪問性檢查、WordPress網站安全性和威脅審查。我們的安全功能為 Titan提供最新的防火牆規則、惡意軟體簽名和惡意 IP位置資料庫 - 包含您所需要的各項網站安全功能。"

#: libs/factory/core/ajax/install-addons.php:199
msgid "Unable to connect to the filesystem. Please confirm your credentials."
msgstr "無法連線至檔案系統。請確認目前使用的連線認證是否正確。"

#: libs/factory/core/ajax/install-addons.php:144
msgid "No plugin specified."
msgstr "找不到指定的外掛。"

#: admin/pages/class-pages-defence-titan.php:102
msgid "Install Firewall and Malware scanner (Titan sucurity) component"
msgstr "安裝防火牆和惡意軟體掃描器 (Titan sucurity) 元件"

#: admin/pages/class-pages-defence-titan.php:68
msgid "Firewall and Anti-virus"
msgstr "防火牆與防毒"

#: admin/pages/class-pages-components.php:80
msgid "Titan Security - Anti-virus, Firewall and Malware Scan"
msgstr "Titan Security - 防毒、防火牆與惡意軟體掃描"

#: admin/pages/class-pages-components.php:74
msgid "Firewall and Malware scanner"
msgstr "防火牆與惡意軟體掃描器"

#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:1228
msgid "An URL of the current page where a user who views your website is located. If you use the equals operator, paste in field the request url without the query string. For example: \"/my-page\" or \"/my-page/subpage\". If you use the \"Contains\" operator, use the request url part. For example: \"page\" will match 2 in the pages \"/my-page/subpage\" and \"/my-page\"."
msgstr "瀏覽網站的使用者所在的目前頁面網址。如果你使用等於運算，在欄位中貼上去除查詢字串後的請求的網址，例如\t：「/my-page」或「/my-page/subpage」。如果你使用「包含」運算，則貼上部分的請求網址，例如：「page」，將會與「/my-page/subpage」和「/my-page」兩個頁面相符。"

#: admin/pages/class-pages-license.php:72
msgid "Clearfy [%s]"
msgstr "Clearfy [%s]"

#: admin/pages/class-pages-components-license.php:178
msgid "Activate Premium License"
msgstr "啟用進階版授權"

#: admin/pages/class-pages-components-license.php:176
msgid "License details"
msgstr "授權詳細資料"

#: admin/pages/class-pages-components-license.php:163
msgid "days remained"
msgstr "天剩餘"

#: admin/pages/class-pages-components-license.php:162
msgid "Expired"
msgstr "已到期"

#: admin/pages/class-pages-components-license.php:150
msgid "Plan"
msgstr "方案"

#: admin/pages/class-pages-components-license.php:144
msgid "License key"
msgstr "授權金鑰"

#: admin/pages/class-pages-components-license.php:111
msgid "<strong>Products activation</strong>."
msgstr "<strong>啟用產品</strong>。"

#: libs/factory/templates/pages/class-page-license.php:337
msgid "Сommercial license, only to the premium add-on to this free plugin. You cannot distribute or modify the premium add-on. But free plugin is a GPLv3 compatible license allowing you to change and use this version of the plugin for free."
msgstr "商業授權可在免費的外掛上使用進階的附加元件。你不能轉發或修改進階版附加元件，但是免費的外掛相容於 GPLv3的授權，允許你變更並免費使用此版本。"

#: admin/pages/class-pages-components.php:42
msgid "You can protect your WP by preventing the hacker from knowing which CMS, plugins, themes you use. It disables identification of your CMS."
msgstr "透過關閉你的 CMS特徵，你可以保護 WP避免駭客透過知悉你的 CMS、外掛和佈景主題進行攻擊。"

#: admin/pages/class-pages-components.php:37
msgid "Hide my wp"
msgstr "隱藏我的 WordPress"

#: admin/includes/compatibility.php:83
msgid "You must <a href=\"%s\">upgrade the premium version</a> of the Clearfy plugin to version 1.1.2, since the new Clearfy release isn't compatible with the previous version of the premium plugin."
msgstr "自從新版的 Clearfy釋出後，已不再相容先前的進階版附加元件，因此你必須<a href=\"%s\">升級進階版</a> 的 Clearfy外掛為 1.1.2版。"

#: components/assets-manager/views/part-tab-content-assets-plugins-settings.php:75
#: components/assets-manager/views/tab-content-assets.php:58
msgid "Requires for"
msgstr "需要"

#: components/assets-manager/views/part-tab-content-assets-plugins-settings.php:69
#: components/assets-manager/views/tab-content-assets.php:52
msgid "Dependency by"
msgstr "基於"

#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:1476
msgid "Privacy"
msgstr "隱私權"

#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:1472
msgid "Permalinks"
msgstr "永久連結"

#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:1468
msgid "Media"
msgstr "媒體"

#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:1464
msgid "Reading"
msgstr "閱讀"

#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:1460
msgid "Writing"
msgstr "寫作"

#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:1450
msgid "Erase Personal Data"
msgstr "清除個人資料"

#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:1446
msgid "Export Personal Data"
msgstr "匯出個人資料"

#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:1442
msgid "Site Health"
msgstr "網站狀態"

#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:1438
msgid "Export"
msgstr "匯出"

#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:1434
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:1430
msgid "Available Tools"
msgstr "可用工具"

#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:1424
msgid "Your profile"
msgstr "個人資料"

#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:1416
msgid "All Users"
msgstr "全部使用者"

#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:1410
msgid "Plugin Editor"
msgstr "外掛編輯器"

#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:1406
#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:1420
msgid "Add New"
msgstr "新增"

#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:1402
msgid "Installed Plugins"
msgstr "已安裝的外掛"

#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:1396
msgid "Theme Editor"
msgstr "佈景主題編輯器"

#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:1392
msgid "Menus"
msgstr "選單"

#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:1384
msgid "Customize"
msgstr "自訂"

#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:1370
msgid "Library"
msgstr "媒體庫"

#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:1364
msgid "WordPress Updates"
msgstr "WordPress更新"

#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:1360
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:1354
msgid "All Taxonomies"
msgstr "所有分類"

#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:1350
msgid "Add New Post"
msgstr "新增文章"

#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:1342
msgid "All Admin Pages"
msgstr "所有管理員頁面"

#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:638
msgid "If you click OK, all conditions settings will be reset, including settings that you made on other pages and in the admin panel. "
msgstr "如果你點選確定，所有設定條件，包含你在其他頁面、管理員控制台的設定都將會重設。"

#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:637
msgid "Are you sure you want to reset all plugin settings?"
msgstr "你確定想要重設所有外掛設定？"

#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:636
msgid "The asset is required for %s. If you will disable the asset, other assets which in dependence on this asset also will disabled."
msgstr "此為 %s的必要資源，如果你停用它，其他相依的資源將一併停用。"

#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:635
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: admin/pages/class-pages-components-license.php:67
#: admin/pages/class-pages-license.php:47
msgid "Clearfy Business"
msgstr "Clearfy商務版"

#: admin/pages/class-pages-components.php:51
msgid "Automatically assign alt and title for images, flexibly customize the template."
msgstr "透過靈活自訂的樣板，自動分配圖片的 alt 和 title屬性。"

#: admin/pages/class-pages-components.php:46
msgid "Seo friendly images"
msgstr "Seo友善圖片"

#: libs/factory/core/includes/updates/class-factory-premium-upgrader.php:815
msgid ""
"Congratulations, you have activated a premium license! Please activate premium add-on to use pro features now.\n"
"        <a href=\"%s\">Activate</a> premium add-on or <a href=\"%s\">cancel</a> license."
msgstr ""
"太棒了，你已經成功啟用進階版授權！請立即啟用進階版附加元件來使用進階功能。\n"
"        <a href=\"%s\">啟用</a>進階版附加元件或<a href=\"%s\">取消</a>授權。"

#: libs/factory/core/includes/updates/class-factory-premium-upgrader.php:813
msgid ""
"Congratulations, you have activated a premium license! Please install premium add-on to use pro features now.\n"
"        <a href=\"%s\">Install</a> premium add-on or <a href=\"%s\">cancel</a> license."
msgstr ""
"太棒了，你已經成功啟用進階版授權！請立即安裝進階版附加元件來使用進階功能。\n"
"        <a href=\"%s\">安裝</a>進階版附加元件或<a href=\"%s\">取消</a>授權。"

#: libs/factory/core/includes/updates/class-factory-premium-upgrader.php:812
msgid "Your license has expired. You can no longer get premium plugin updates, premium support and your access to Webcraftic services has been suspended."
msgstr "你的授權已逾期，你將無法繼續使用進階版外掛更新、進階支援以及無法訪問 Webcraftic服務。"

#: libs/factory/core/includes/updates/class-factory-premium-upgrader.php:811
msgid "License activation required. A license is required to get premium plugin updates, as well as to get additional services."
msgstr "如要取得進階版外掛更新、額外服務則需要啟用授權。"

#: libs/factory/core/includes/class-factory-migrations.php:508
msgid "There is no PHP Tokenizer extension installed on your server, you cannot use the token_get_all function."
msgstr "你的伺服器上沒有安裝 PHP Tokenizer延伸模組，因此你無法使用 token_get_all功能。"

#: libs/factory/core/includes/class-factory-migrations.php:177
msgid "migrations DEBUG bar"
msgstr "合併除錯工具列"

#: libs/factory/core/includes/class-factory-migrations.php:170
msgid "Migrate now"
msgstr "立即合併"

#: libs/factory/core/includes/class-factory-migrations.php:169
msgid "Need migration:"
msgstr "需要合併："

#: libs/factory/core/includes/class-factory-migrations.php:168
msgid "Current plugin version:"
msgstr "目前外掛版本："

#: libs/factory/core/includes/class-factory-migrations.php:167
msgid "Old plugin version (debug):"
msgstr "舊的外掛版本（除錯用）："

#: libs/factory/core/includes/class-factory-migrations.php:165
msgid "Plugin activated:"
msgstr "已啟用的外掛："

#: libs/factory/core/includes/class-factory-migrations.php:139
msgid "migration error"
msgstr "合併錯誤"

#: libs/factory/core/includes/class-factory-migrations.php:132
msgid "I fixed, confirm migration"
msgstr "我已修復，確認合併"

#: libs/factory/templates/pages/class-page-license.php:286
msgid "Activate %s"
msgstr "啟用 %s"

#: components/cyrlitera/admin/pages/class-page-cyrlitera.php:65
msgid "Cyrlitera"
msgstr "Cyrlitera"

#: components/assets-manager/admin/ajax/save-settings.php:33
msgid "If you use test mode, do not forget to disable it. We also recommend that you flush the cache if you use caching plugins."
msgstr "如果你已設定使用測試模式，別忘了要停用它。如果你有使用快取外掛，我們也建議你要清理快取。"

#: components/assets-manager/admin/ajax/save-settings.php:32
msgid "Settings saved successfully!"
msgstr "儲存設定成功！"

#: components/assets-manager/admin/ajax/save-settings.php:27
msgid "Save settings failed!"
msgstr "儲存設定失敗！"

#: components/assets-manager/views/part-tab-content-assets-plugins-settings.php:32
msgid "Loaded resourses on current page"
msgstr "目前頁面已載入的資源"

#: components/assets-manager/views/part-tab-content-assets-plugins-settings.php:22
msgid "Don't load plugin"
msgstr "不要載入外掛"

#: components/assets-manager/views/part-tab-content-assets-plugins-settings.php:19
msgid "Don't load plugin assets"
msgstr "不要載入外掛資源"

#: components/assets-manager/views/part-tab-content-assets-plugins-settings.php:16
msgid "Load plugin and its assets"
msgstr "載入外掛及其資源"

#: components/assets-manager/views/part-tab-content-assets-plugins-settings.php:98
#: components/assets-manager/views/tab-content-assets.php:76
msgid ""
"<strong> You must set rules to disable the resource.</strong>\n"
"                            For example, if you select Page -> Equals -> All posts, then the script or style will not\n"
"                            loaded on all pages of type post."
msgstr ""
"<strong> 你必須設定停用資源的規則。</strong>\n"
"                             例如，如果你選擇頁面 -> 等於 ->所有文章，如此一來腳本和樣式將不會在\n"
"                            所有的文章類型的頁面中載入。"

#: components/assets-manager/views/part-tab-content-assets-plugins-settings.php:94
#: components/assets-manager/views/tab-content-assets.php:72
msgid "Don't remove query string (version)"
msgstr "不要移除查詢字串（版本）"

#: components/assets-manager/views/part-tab-content-assets-plugins-settings.php:89
msgid "Don't optimize file"
msgstr "不要最佳化檔案"

#: components/assets-manager/views/part-tab-content-assets-plugins-settings.php:37
#: components/assets-manager/views/tab-content-assets.php:20
msgid "Handle/Source"
msgstr "處理器／來源"

#: admin/pages/class-pages-components-license.php:156
#: components/assets-manager/views/part-tab-content-assets-plugins-settings.php:36
#: components/assets-manager/views/tab-content-assets.php:19
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: components/assets-manager/views/part-tab-content-assets-plugins-settings.php:35
#: components/assets-manager/views/tab-content-assets.php:18
msgid "Actions"
msgstr "可用操作"

#: components/assets-manager/views/part-assets-manager-info-bar.php:18
msgid ""
"Use this feature to disable unwanted scripts and styles by setting up the logic for\n"
"                        different types of pages. We recommend working in \"Safe mode\" because disabling any necessary\n"
"                        system script file can corrupt the website. All changes done in Safe mode are available for\n"
"                        administrator only. This way only you, as the administrator, can see the result of optimization.\n"
"                        To enable the changes for other users, uncheck Safe mode."
msgstr ""
"透過邏輯功能停用不想要的腳本和樣式\n"
"                        於不同頁面類型上。我們建議使用「安全模式」，因為停用任何必要的\n"
"                        系統腳本可能損壞網站。所有安全模式下的變更\n"
"                        只會對管理員生效。此方法，只有身為管理員的你，可以檢視最佳化的成果。\n"
"                        要對其它使用者生效，只要取消安全模式即可。"

#: components/assets-manager/views/conditions-logic-editor-template.php:109
msgid "Add new group"
msgstr "新增群組"

#: components/assets-manager/views/conditions-logic-editor-template.php:104
msgid "AND"
msgstr "和"

#: components/assets-manager/views/conditions-logic-editor-template.php:103
msgid "X"
msgstr "X"

#: components/assets-manager/views/conditions-logic-editor-template.php:98
msgid "Between"
msgstr "之間"

#: components/assets-manager/views/conditions-logic-editor-template.php:97
msgid "Doesn't Сontain"
msgstr "不包含"

#: components/assets-manager/views/conditions-logic-editor-template.php:96
msgid "Contains"
msgstr "包含"

#: components/assets-manager/views/conditions-logic-editor-template.php:95
msgid "Younger Than"
msgstr "早於"

#: components/assets-manager/views/conditions-logic-editor-template.php:94
msgid "Older Than"
msgstr "晚於"

#: components/assets-manager/views/conditions-logic-editor-template.php:93
msgid "Less Than"
msgstr "小於"

#: components/assets-manager/views/conditions-logic-editor-template.php:92
msgid "Greater Than"
msgstr "大於"

#: components/assets-manager/views/conditions-logic-editor-template.php:91
msgid "Doesn't Equal"
msgstr "不等於"

#: components/assets-manager/views/conditions-logic-editor-template.php:90
msgid "Equals"
msgstr "等於"

#: components/assets-manager/views/conditions-logic-editor-template.php:41
msgid "and"
msgstr "及"

#: components/assets-manager/views/conditions-logic-editor-template.php:24
msgid "OR"
msgstr "或"

#: components/assets-manager/views/conditions-logic-editor-template.php:22
msgid "Disable If"
msgstr "停用，如果"

#: components/assets-manager/views/conditions-logic-editor-template.php:13
#: components/assets-manager/views/conditions-logic-editor-template.php:35
msgid "to add one."
msgstr "加入一個。"

#: components/assets-manager/views/conditions-logic-editor-template.php:13
#: components/assets-manager/views/conditions-logic-editor-template.php:35
msgid "Click here"
msgstr "點選這裡"

#: components/assets-manager/views/conditions-logic-editor-template.php:12
#: components/assets-manager/views/conditions-logic-editor-template.php:34
msgid "No filters specified."
msgstr "未指定篩選器。"

#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:1331
msgid "A taxonomy of the current page."
msgstr "目前頁面的分類。"

#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:1328
msgid "Taxonomy"
msgstr "分類法"

#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:1324
msgid "A post type of the current page."
msgstr "目前頁面的文章類型。"

#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:1321
msgid "Post type"
msgstr "內容類型"

#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:1317
#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:1480
msgid "List of specific pages."
msgstr "特定頁面清單。"

#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:1312
msgid "All Pages Archive"
msgstr "所有頁面彙整"

#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:1308
msgid "All Pages"
msgstr "所有頁面"

#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:1302
msgid "All Tags Archive"
msgstr "所有標籤彙整"

#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:1298
msgid "All Categories Archive"
msgstr "所有分類彙整"

#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:1294
msgid "All Posts Archive"
msgstr "所有文章彙整"

#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:1290
#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:1346
msgid "All Posts"
msgstr "所有文章"

#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:1284
msgid "Author Archive"
msgstr "作者彙整"

#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:1280
msgid "Date Archive"
msgstr "日期彙整"

#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:1276
msgid "Front Page"
msgstr "首頁"

#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:1272
msgid "Blog / Posts Page"
msgstr "網誌／文章頁面"

#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:1268
msgid "Search Page"
msgstr "搜尋頁面"

#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:1264
msgid "404 Page"
msgstr "404頁面"

#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:1258
msgid "All Archives"
msgstr "所有彙整"

#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:1254
msgid "All Singulars"
msgstr "所有單頁"

#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:1250
msgid "Entire Website"
msgstr "整個網站"

#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:1233
msgid "Regular Expression"
msgstr "正則表達式"

#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:1226
msgid "Custom URL"
msgstr "自訂網址"

#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:1215
msgid "Current Url"
msgstr "目前網址"

#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:1526
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:1519
msgid "Determines whether the user's browser has a cookie with a given name."
msgstr "判斷使用者的瀏覽器是否具有給予名稱的 cookie。"

#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:1516
msgid "Cookie Name"
msgstr "Cookie名稱"

#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:1511
msgid "Determines whether the user views your website from mobile device or not."
msgstr "判斷使用者是否透過行動裝置瀏覽你的網站。"

#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:1505
msgid "Mobile Device"
msgstr "行動裝置"

#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:1494
msgid "A role of the user who views your website. The role \"guest\" is applied to unregistered users."
msgstr "可以檢視網站的使用者角色。「訪客」角色適用於未註冊的使用者。"

#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:1491
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:1487
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:1169
msgid "Guest"
msgstr "訪客"

#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-plugins.php:144
#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-plugins.php:171
#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-plugins.php:192
#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-plugins.php:217
#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-plugins.php:237
#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-plugins.php:256
#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-plugins.php:278
#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-themes.php:146
#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-themes.php:173
#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-themes.php:194
#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-themes.php:219
#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-themes.php:239
#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-themes.php:258
#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-themes.php:277
msgid "Sorry, you are not allowed to access this page."
msgstr "很抱歉，目前的登入身分沒有存取這個頁面的權限。"

#: admin/pages/class-pages-advanced.php:170
msgid "By activating this option autosave feature in the Gutenberg editor will be disabled. Alternatively it also provides options in the editor to select a longer autosave interval time than the default 10 seconds."
msgstr "啟用此選項將會使古騰堡編輯器的自動儲存功能失效。替代方案是，你可以選擇較長的自動儲存間隔，預設為 10秒。"

#: admin/pages/class-pages-advanced.php:168
msgid "Gutenberg autosave control"
msgstr "古騰堡編輯器自動儲存控制"

#: admin/pages/class-pages-advanced.php:123
msgid "Classic editor and Gutenberg"
msgstr "傳統編輯器與古騰堡編輯器"

#: includes/classes/class.configurate-performance.php:134
msgid "No interval specified"
msgstr "未指定間隔"

#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:376
#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:397
msgid "Assets Manager"
msgstr "資源管理器"

#: admin/pages/setup/steps/class-step-setting-speed-optimize.php:216
#: components/minify-and-combine/admin/pages/class-pages-settings.php:550
msgid "<b>This could break things!</b><br>If you notice any errors on your website after having activated this setting, just deactivate it again, and your site will be back to normal."
msgstr "<b>這可能導致某些問題！</b><br>如果在啟用這些設定後發現網站有些問題，只要再次停用，網站就會恢復原貌。"

#: includes/boot.php:92
msgid "Getting started free support"
msgstr "取得免費支援"

#: admin/pages/class-pages-clearfy-settings.php:151
msgid "Create a new ticket in our <a href=\"%s\" target=\"_blank\">support forum</a>, include the debug report into the message body."
msgstr "在我們的<a href=\"%s\" target=\"_blank\">支援論壇</a>建立支援請求時，請附上除錯報告於內容中。"

#: admin/pages/class-pages-clearfy-settings.php:88
msgid "When the plugin is deleted from the Plugins menu, also delete all plugin settings."
msgstr "當外掛從外掛頁面刪除時，一併刪除所有外掛設定。"

#: admin/pages/class-pages-clearfy-settings.php:86
msgid "Complete Uninstall"
msgstr "完整移除"

#: admin/pages/class-pages-performance.php:449
msgid "<b>Use this option carefully!</b><br> Plugins like Contact form 7, Anycomments may have problems using this option."
msgstr "<b>務必謹慎使用此選項！</b><br>諸如 Contact form 7的外掛可能因此導致問題。"

#: admin/pages/class-pages-defence.php:150
msgid "<b>Use this option carefully!</b><br> Plugins like jetpack may have problems using this option."
msgstr "<b>務必謹慎使用此選項！</b><br>諸如 jetpack的外掛可能因此導致問題。"

#: admin/includes/sidebar-widgets.php:72
#: libs/factory/templates/pages/templates/impressive/class-pages.php:478
msgid "If you find a php error or a vulnerability in plugin, you can <a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">create ticket</a> in hot support that we responded instantly."
msgstr "如果你發現外掛有任何 php錯誤或安全漏洞，你可以<a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">建立支援請求</a> 我們將會立即回覆。"

#: admin/includes/sidebar-widgets.php:68
#: libs/factory/templates/pages/templates/impressive/class-pages.php:474
msgid "Get starting free support"
msgstr "取得免費支援"

#: admin/includes/sidebar-widgets.php:63
#: libs/factory/templates/pages/templates/impressive/class-pages.php:469
msgid "We provide free support for this plugin. If you are pushed with a problem, just create a new ticket. We will definitely help you!"
msgstr "我們提供免費的外掛支援，如果你有使用困難，請建立支援請求，我們一定會協助你！"

#: admin/includes/sidebar-widgets.php:60
#: libs/factory/templates/pages/templates/impressive/class-pages.php:466
msgid "Having Issues?"
msgstr "遇到使用困難？"

#: components/assets-manager/admin/boot.php:193
msgid "Get premium"
msgstr "取得進階版"

#: libs/factory/core/includes/class-factory-plugin-abstract.php:582
msgid "You cannot use this feature on the frontend."
msgstr "無法在前台使用這項功能。"

#: libs/factory/templates/pages/class-page-more-features.php:82
msgid "More features"
msgstr "更多特色"

#: libs/factory/templates/pages/class-pages-components.php:111
msgid "An unknown error occurred while updating plugin components. Please contact the plugin support team to resolve this issue."
msgstr "更新外掛元件時發生未知錯誤，請聯繫外掛支援團隊以解決此問題。"

#: libs/factory/templates/pages/class-pages-components.php:95
msgid "Components have been successfully updated to the latest version."
msgstr "元件已更新至最新版。"

#: libs/factory/pages/pages.php:73
msgid "You are trying to call this earlier than the plugin menu will be registered."
msgstr "你正嘗試在外掛選單註冊前進行呼叫。"

#: libs/factory/core/includes/class-check-compatibility.php:78
#: libs/factory/core/includes/class-factory-requirements.php:245
msgid "The %s plugin has stopped."
msgstr "%s外掛已停止。"

#: libs/factory/templates/pages/templates/impressive/class-pages.php:341
msgid "Upgrade for $%s"
msgstr "$%s 升級"

#: libs/factory/templates/pages/templates/impressive/class-pages.php:302
msgid "Perfect support."
msgstr "最棒的支援。"

#: libs/factory/templates/pages/templates/impressive/class-pages.php:301
msgid "No ads;"
msgstr "無廣告；"

#: libs/factory/templates/pages/templates/impressive/class-pages.php:300
msgid "Advanced settings;"
msgstr "進階設定；"

#: libs/factory/templates/pages/templates/impressive/class-pages.php:299
msgid "Multisite support;"
msgstr "支援多網站；"

#: libs/factory/templates/pages/templates/impressive/class-pages.php:298
msgid "40 new premium components within a year for the single price;"
msgstr "一個價格獲得每年 40個新的進階元件；"

#: libs/factory/templates/pages/templates/impressive/class-pages.php:297
msgid "4 premium components now;"
msgstr "立即獲得 4個進階元件；"

#: libs/factory/templates/pages/templates/impressive/class-pages.php:308
msgid "MORE IN CLEARFY <span>BUSINESS</span>"
msgstr "更多 CLEARFY <span>商務版</span>"

#: admin/pages/class-page.php:68
msgid "Activate license "
msgstr "啟動授權"

#: admin/pages/class-page.php:66
msgid "You can activate the plugin on each website and use it with zero limitations. But you can’t save the plugin’s settings under the Super Administrator role!"
msgstr "你可以無限制的在每個網站啟用外掛，但是無法在超級管理員權限下儲存外掛設定！"

#: admin/pages/class-page.php:65
msgid "Complete multisite support is available in Clearfy Business and Clearfy Business Revolution packages only!"
msgstr "只有在 Clearfy商務版和 Clearfy商務進階版能完整支援多網站！"

#: admin/pages/class-page.php:64
msgid "Oops... Sorry for the inconvenience caused!"
msgstr "噢... 很抱歉造成您的不便！"

#: admin/includes/sidebar-widgets.php:31 admin/pages/class-page.php:63
#: admin/pages/class-page.php:69
msgid "Upgrade to Clearfy Business"
msgstr "升級至 Clearfy商務版"

#: libs/factory/core/includes/class-factory-requirements.php:290
msgid "Plugin %s is already activated, you are trying to activate it again."
msgstr "外掛 %s 已經啟用，你正在嘗試再次啟用。"

#: libs/factory/core/includes/class-check-compatibility.php:90
#: libs/factory/core/includes/class-factory-requirements.php:283
msgid "You need to update WordPress to %s or higher!"
msgstr "你需要更新 WordPress至 %s或更新版本！"

#: libs/factory/core/includes/class-check-compatibility.php:85
#: libs/factory/core/includes/class-factory-requirements.php:276
msgid "You need to update the PHP version to %s or higher!"
msgstr "你需要更新 PHP版本至 %s或更新版！"

#: libs/factory/core/includes/class-check-compatibility.php:79
#: libs/factory/core/includes/class-factory-requirements.php:246
msgid "Possible reasons:"
msgstr "可能原因："

#: libs/factory/core/includes/class-check-compatibility.php:76
#: libs/factory/core/includes/class-factory-requirements.php:243
msgid "warning"
msgstr "注意"

#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-updates.php:268
msgid "By default wordpress sends an email when a core update happend. Uncheck this box to disable these emails."
msgstr "WordPress預設在核心更新後傳送郵件，取消選取可停用此類郵件。"

#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-updates.php:260
msgid "Core notifications are handled by WordPress and not by this plugin. You can only disable them, changing your email address in the settings above will not affect these notifications."
msgstr "核心通知是由 WordPress控制而非此外掛，你只能停用，在上述設定中變更電子郵件不會影響這些通知。"

#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-updates.php:252
msgid "Seperate email addresses using commas."
msgstr "以小寫逗號區隔不同的電子郵件位置。"

#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-updates.php:241
msgid "Send me emails when something has been updated."
msgstr "當有任何更新事件完成請傳送電子郵件。"

#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-updates.php:240
msgid "Successful update"
msgstr "更新成功"

#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-updates.php:230
msgid "Send me emails when an update is available."
msgstr "當有任何更新可用請傳送電子郵件。"

#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-updates.php:229
msgid "Update available"
msgstr "已有更新可用"

#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-updates.php:222
msgid "Email notifications are send once a day, you can choose what notifications to send below."
msgstr "電子郵件通知一天傳送一次，你可以在下方選擇要傳送那些通知。"

#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-updates.php:222
msgid "Email Notifications"
msgstr "電子郵件通知"

#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-updates.php:58
msgid "Manage all site updates"
msgstr "管理全部網站的更新"

#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-themes.php:376
msgid "Theme"
msgstr "佈景主題"

#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-themes.php:343
msgid "This page you can individually disable theme updates and auto updates."
msgstr "在這裡你可以個別停用主題更新和自動更新。"

#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-themes.php:341
msgid "Themes list"
msgstr "主題清單"

#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-themes.php:113
msgid "- To configure theme auto updates individually, choose the “Enable auto updates” option then save settings and comeback to this page."
msgstr "- 要針對佈景主題設定個別自動更新，選擇「啟用自動更新」選項並儲存設定後回到此頁面。"

#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-themes.php:109
msgid "- To disable updates individually choose the “Manual or automatic theme updates” option then save settings and comeback to this page."
msgstr "- 要針對佈景主題個別停用更新，選擇「手動或自動更新佈景主題」選項並儲存設定後回到此頁面。"

#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:1380
#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-themes.php:91
msgid "Themes"
msgstr "佈景主題"

#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-plugins.php:403
#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-themes.php:384
msgid "Translation updates"
msgstr "語系檔更新"

#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-plugins.php:400
#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-themes.php:381
msgid "Auto-updates"
msgstr "自動更新"

#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-plugins.php:384
msgid "Show plugin"
msgstr "顯示外掛"

#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-plugins.php:383
#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-plugins.php:406
msgid "Hide plugin"
msgstr "隱藏外掛"

#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-plugins.php:382
#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-themes.php:365
msgid "Enable translation updates"
msgstr "啟動語系檔更新"

#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-plugins.php:381
#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-themes.php:364
msgid "Disable translation updates"
msgstr "停用語系檔更新"

#: components/updates-manager/admin/boot.php:222
msgid "Translation update disabled"
msgstr "已停用語系檔更新"

#: components/updates-manager/admin/boot.php:221
msgid "Update disabled"
msgstr "已停用更新"

#: components/updates-manager/admin/boot.php:220
msgid "Auto-update enabled"
msgstr "已啟動自動更新"

#: components/updates-manager/admin/boot.php:219
msgid "Auto-update disabled"
msgstr "已停用自動更新"

#: components/updates-manager/admin/boot.php:121
#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-updates.php:251
msgid "Email address"
msgstr "電子郵件地址"

#: components/updates-manager/admin/boot.php:116
msgid "Notify me when update successful installed"
msgstr "當有更新完成安裝時通知我"

#: components/updates-manager/admin/boot.php:111
#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-updates.php:260
#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-updates.php:267
msgid "Core notifications"
msgstr "核心通知"

#: components/updates-manager/admin/ajax/change-flag.php:43
msgid "Method %s is not found!"
msgstr "找不到 %s方法！"

#: components/updates-manager/admin/ajax/change-flag.php:31
msgid "Required arguments of slug, flag is empty!"
msgstr "需要動態資料欄位參數，標記為空！"

#: components/disable-admin-notices/admin/options.php:257
msgid "Reset notices"
msgstr "重設通知"

#: components/disable-admin-notices/admin/options.php:253
msgid "all users"
msgstr "全部使用者"

#: components/disable-admin-notices/admin/options.php:249
msgid "current user"
msgstr "目前使用者"

#: components/comments-plus/admin/pages/class-page-comments.php:181
msgid "This will make persistent changes to your database &mdash; comments will remain closed even if you later disable the plugin! You should not use it if you only want to disable comments temporarily."
msgstr "這將會直接對資料庫變更&mdash;即使未來擬停用外掛留言也將會關閉！如果你只是想要暫時停用留言，你不應該使用此功能。"

#: components/comments-plus/admin/pages/class-page-comments.php:171
msgid "Only the built-in post types appear above. If you want to disable comments on other custom post types on the entire network, you can supply a comma-separated list of post types below (use the slug that identifies the post type)."
msgstr "上述只有內建的文章類型，如果你想要在整個網站其他自訂文章類型中停用留言，你可以在下方輸入文章類型並以小寫逗號分隔（使用代稱辨識文章類型）。"

#: components/comments-plus/admin/pages/class-page-comments.php:59
msgid "Manage site comments"
msgstr "管理網站留言"

#: components/comments-plus/admin/boot.php:143
#: components/comments-plus/admin/pages/class-page-comments.php:179
msgid "Use persistent mode"
msgstr "使用持續模式"

#: components/comments-plus/admin/boot.php:138
#: components/comments-plus/admin/pages/class-page-comments.php:168
msgid "Custom post types"
msgstr "自訂文章類型"

#: components/assets-manager/views/part-tab-content-assets-plugins-settings.php:90
msgid "You’ve enabled the &#34;Optimize js scripts?&#34; and &#34;Optimize CSS options&#34; in the &#34;Minify & Combine plugin&#34;. These settings exclude scripts and styles that you don’t want to optimize. Press No to add a file to the excluded list."
msgstr "你已在&#34;縮小與合併外掛&#34;中啟動 &#34;js腳本最佳化&#34;及&#34;CSS最佳化&#34;選項。這些設定不包含你不想最佳化的腳本和樣式，點選取消以在排除清單中加入檔案。"

#: components/assets-manager/views/part-tab-content-assets-plugins-settings.php:95
#: components/assets-manager/views/tab-content-assets.php:73
msgid "You’ve enabled &#34;Remove query strings&#34; from static resources in the &#34;Clearfy&#34; plugin. This list of settings helps you to exclude the necessary scripts and styles with remaining query strings. Press No to add a file to the excluded list."
msgstr "你已在&#34;Clearfy外掛&#34;中啟動從固定資源中 &#34;移除查詢字串&#34;。這些設定清單協助你排除必要留存查詢字串的腳本和樣式，點選取消以在排除清單中加入檔案。"

#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:1236
msgid "Regular expressions can be used by experts. This tool creates flexible conditions to disable the resource. For example, if you specify this expression: ^([A-z0-9]+-)?gifts? then the resource will be disabled at the following pages http://yoursite.test/get-gift/, http://yoursite.test/gift/, http://yoursite.test/get-gifts/, http://yoursite.test/gifts/. The plugin ignores the backslash at the beginning of the query string, so you can dismiss it. Check your regular expressions in here: https://regex101.com, this will prevent you from the mistakes. This feature is available at the paid version."
msgstr "專家可以使用這個工具和正則表達式，靈活的停用資源。例如，如果你指定這個規則  ^([A-z0-9]+-)?gifts? 則以下的頁面將會停用資源 http://yoursite.test/get-gift/, http://yoursite.test/gift/, http://yoursite.test/get-gifts/, http://yoursite.test/gifts/。外掛會忽略在查詢字串前的反斜線，因此你可以忽略它。在這裡可以檢查你的正則表達式： https://regex101.com ，以避免錯誤。此功能僅供付費版使用。"

#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:1508
msgid "Yes"
msgstr "確認"

#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:1509
msgid "No"
msgstr "取消"

#: components/assets-manager/views/part-tab-content-assets-plugins-settings.php:38
#: components/assets-manager/views/tab-content-assets-plugins.php:33
#: components/assets-manager/views/tab-content-assets.php:21
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: components/assets-manager/views/tab-content-assets-plugins.php:32
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: components/assets-manager/admin/boot.php:181
#: components/assets-manager/views/part-assets-manager-info-bar.php:41
msgid "Statistics and optimization results"
msgstr "統計資訊及最佳化成果"

#: components/assets-manager/admin/boot.php:180
#: components/assets-manager/views/part-assets-manager-info-bar.php:40
msgid "Safe mode"
msgstr "安全模式"

#: components/assets-manager/admin/boot.php:179
#: components/assets-manager/views/part-assets-manager-info-bar.php:39
msgid "Conditions by the regular expression"
msgstr "根據正則表達式的條件"

#: components/assets-manager/admin/boot.php:178
#: components/assets-manager/views/part-assets-manager-info-bar.php:38
msgid "Conditions by the link template"
msgstr "根據連結範本的條件"

#: components/assets-manager/admin/boot.php:177
#: components/assets-manager/views/part-assets-manager-info-bar.php:37
msgid "Disable plugins (groups of scripts)"
msgstr "停用外掛（群組語法）"

#: components/assets-manager/views/part-assets-manager-info-bar.php:34
msgid "MORE IN CLEARFY BUSINESS"
msgstr "更多都在 CLEARFY商務版"

#: components/assets-manager/views/part-assets-manager-info-bar.php:31
#: libs/factory/templates/pages/class-page-license.php:303
msgid "Upgrade to Premium"
msgstr "升級至進階版"

#: components/assets-manager/views/part-assets-manager-info-bar.php:25
msgid "For more details and user guides, check the plugin’s <a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">documentation</a>."
msgstr "檢視更多詳細資訊和使用指南，請前往外掛的 <a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">說明文件</a>。"

#: components/assets-manager/views/part-assets-manager-info-bar.php:14
msgid "Important! Each page of your website has different sets of scripts and styles files."
msgstr "注意！你的網站每個頁面有不同的語法和樣式檔案設定。"

#: components/assets-manager/views/part-assets-manager-header.php:39
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:205
msgid "Safe mode <b>PRO</b>"
msgstr "安全模式 <b>進階版</b>"

#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:203
msgid "In test mode, you can experiment with disabling unused scripts safely for your site. The resources that you disabled will be visible only to you (the administrator), and all other users will receive an unoptimized version of the site, until you remove this tick"
msgstr "在測試模式中，你可以安全的在網站上嘗試實驗停用未使用的腳本。只有你（管理員）能看到被停用的資源，且其他的使用者將會收到沒有最佳化的網站版本，直到你移除這個選項"

#: components/assets-manager/views/part-assets-manager-header.php:37
#: libs/factory/templates/pages/templates/impressive-lite/class-page-template-impressive-lite.php:264
#: libs/factory/templates/pages/templates/impressive/class-page-template-impressive.php:617
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: components/assets-manager/views/part-assets-manager-header.php:28
msgid "Disabled css"
msgstr "已停用的 CSS"

#: components/assets-manager/views/part-assets-manager-header.php:25
msgid "Disabled js"
msgstr "已停用的 js"

#: components/assets-manager/views/part-assets-manager-header.php:18
msgid "Total size"
msgstr "總容量"

#: components/assets-manager/views/part-assets-manager-header.php:14
msgid "Total requests"
msgstr "總請求數"

#: admin/pages/class-pages-widgets.php:38
msgid "Disable unused widgets"
msgstr "停用未使用的小工具"

#: admin/pages/class-pages-seo.php:38
msgid "Additional small fixes SEO"
msgstr "額外的 SEO小修復"

#: admin/pages/class-pages-quick-start.php:174
msgid "<strong>Quick start</strong>."
msgstr "<strong>快速開始</strong>."

#: admin/pages/class-pages-quick-start.php:75
msgid "One-click settings"
msgstr "一鍵設定"

#: admin/pages/class-pages-performance.php:49
msgid "Optimization js, css, fonts"
msgstr "最佳化 js, css, 字型"

#: admin/pages/class-pages-components-license.php:66
#: admin/pages/class-pages-license.php:46
#: components/disable-admin-notices/admin/pages/class-pages-license.php:46
msgid "Product activation"
msgstr "產品啟動"

#: admin/pages/class-pages-defence-titan.php:111
#: admin/pages/class-pages-image-optimization.php:99
msgid "Installing the component will not take you long, just click the install button, then\tactivate."
msgstr "安裝元件一點都不麻煩，只要點選安裝按鈕，然後\t啟用。"

#: admin/pages/class-pages-image-optimization.php:98
msgid "To start optimizing images, you need to install the additional component  Robin image optimizer!"
msgstr "要開始最佳化圖片，你必須安裝額外的元件 Robin image optimizer！"

#: admin/pages/class-pages-image-optimization.php:97
msgid "Install Robin Image Optimizer component"
msgstr "安裝 Robin Image Optimizer元件"

#: admin/pages/class-pages-image-optimization.php:65
msgid "Compress bulk of images"
msgstr "批次壓縮圖片"

#: admin/pages/class-pages-image-optimization.php:64
msgid "Image optimization"
msgstr "圖片最佳化"

#: admin/pages/class-pages-hide-login-page.php:100
msgid "Installing the component will not take you long, just click the install button, then activate."
msgstr "安裝元件一點都不難，只要點選安裝，然後啟用。"

#: admin/pages/class-pages-hide-login-page.php:98
msgid "To start protect login page, you need to install the additional component Hide login page!"
msgstr "為了保護登入頁，你必須安裝額外的隱藏登入頁面元件！"

#: admin/pages/class-pages-hide-login-page.php:96
msgid "Install Hide login page component"
msgstr "安裝隱藏登入頁面元件"

#: admin/pages/class-pages-defence.php:36
msgid "Protective hacks, privacy"
msgstr "防護駭客、隱私"

#: libs/factory/templates/pages/class-pages-components.php:49
msgid "More features for plugin"
msgstr "更多外掛特色"

#: admin/pages/class-pages-clearfy-settings.php:94
msgid "Import/Export"
msgstr "匯入／匯出"

#: admin/pages/class-pages-clearfy-settings.php:69
msgid "Advanced settings"
msgstr "進階設定"

#: admin/pages/class-pages-clearfy-settings.php:48
msgid "Clearfy Settings"
msgstr "Clearfy設定"

#: admin/pages/class-pages-advanced.php:39
#: admin/pages/class-pages-clearfy-settings.php:49
msgid "Useful tweaks"
msgstr "實用的調整"

#: admin/includes/options.php:385
#: admin/pages/class-pages-clearfy-settings.php:76
msgid "Disable menu in adminbar"
msgstr "停用管理員工具列選單"

#: admin/includes/options.php:380
msgid "Freemius activated addons"
msgstr "已啟用的 Freemius附加元件"

#: admin/includes/compatibility.php:49
msgid "Please update the plugin Hide login page to the latest version, as it may not work correctly with the new version of Clearfy!"
msgstr "請更新隱藏登入頁面外掛至最新版本，否則可能無法和新版的 Clearfy共同運作！"

#: admin/includes/compatibility.php:19
msgid "Please update the plugin Robin image Optimizer to the latest version, as it may not work correctly with the new version of Clearfy!"
msgstr "請更新 Robin image Optimizer外掛至最新版本，否則可能無法和新版的 Clearfy共同運作！"

#: admin/pages/setup/steps/class-step-optimize-images.php:123
#: components/assets-manager/views/part-assets-manager-header.php:21
msgid "Optimized size"
msgstr "最佳化後的容量"

#: admin/pages/setup/steps/class-step-optimize-images.php:115
msgid "Original size"
msgstr "原始容量"

#: admin/pages/setup/steps/class-step-optimize-images.php:106
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: admin/pages/setup/steps/class-step-optimize-images.php:99
msgid "Optimized"
msgstr "已最佳化"

#: admin/pages/setup/steps/class-step-optimize-images.php:92
msgid "Unoptimized"
msgstr "尚未最佳化"

#: admin/boot.php:80
msgid "Clearfy settings"
msgstr "Clearfy設定"

#: libs/factory/templates/includes/ajax-handlers.php:121
msgid "Subscription success cancelled"
msgstr "已成功取消訂閱"

#: libs/factory/templates/includes/ajax-handlers.php:105
msgid "License key is empty or license key too long (license key is 32 characters long)"
msgstr "授權金鑰空白或金鑰太長（金鑰長度為 32個字元）"

#: libs/factory/templates/includes/ajax-handlers.php:94
msgid "Licensing action not passed or this action is prohibited!"
msgstr "授權操作未通過或操作被禁止！"

#: libs/factory/core/ajax/install-addons.php:154
msgid "Sorry, you are not allowed to install plugins on this site."
msgstr "很抱歉，目前的登入身分沒有在這個網站上安裝外掛的權限。"

#: includes/boot.php:99
msgid "Upgrade to premium"
msgstr "升級至進階版"

#: includes/boot.php:87
msgid "Do you like our plugin?"
msgstr "你喜歡我們的外掛嗎？"

#: includes/boot.php:81
msgid "Documentation"
msgstr "線上說明"

#: admin/pages/class-pages-license.php:79
#: libs/factory/templates/pages/class-page-license.php:324
msgid "Automatic renewal, every %s"
msgstr "自動續約，每 %s"

#: admin/boot.php:117
msgid "Business"
msgstr "商務"

#: admin/includes/classes/class.install-plugins-button.php:338
#: libs/factory/core/includes/components/class-install-component-button.php:428
msgid "Preparation..."
msgstr "準備..."

#: admin/boot.php:34
msgid "When you deactivate some components, permanent links may work incorrectly. If this happens, please, <a href=\"%s\">update the permalinks</a>, so you could complete the deactivation."
msgstr "當你停用一些元件，固定連結可能無法正常運作。如果發生此現象，請<a href=\"%s\">更新固定連結</a>，然後完全停用。"

#: libs/factory/core/ajax/install-addons.php:116
msgid "Required attribute [component_name] is empty."
msgstr "必要屬性 [component_name] 是空的。"

#: libs/factory/core/ajax/install-addons.php:27
msgid "Something went wrong."
msgstr "執行時發生錯誤。"

#: components/minify-and-combine/admin/boot.php:23
msgid "Clearfy: Minify and Combine component is not compatible with the Autoptimize plugin, please do not use them together to avoid conflicts. Please disable the Minify and Combine component"
msgstr "Clearfy：縮小與合併元件不相容 Autoptimize外掛，請不要同時使用以避免衝突。請停用縮小與合併功能。"

#: components/html-minify/admin/boot.php:24
msgid "Clearfy: Html minify component is not compatible with the Autoptimize plugin, please do not use them together to avoid conflicts. Please disable the Html minify component"
msgstr "Clearfy：Html縮小化元件不相容 Autoptimize外掛，請不要同時使用以避免衝突。請停用 Html縮小化功能。"

#: admin/pages/class-pages-clearfy-settings.php:78
msgid "This setting allows you to disable the additional menu of the Clearfy plugin, in the admin bar. This menu is required to work with the Minify and Combine and Assets Manager components."
msgstr "這個設定讓你停用在管理員列上 Clearfy以外的額外選單。選單必須要與縮小與合併元件及資源管理器元件一起使用。"

#: admin/pages/class-pages-clearfy-settings.php:69
#: admin/pages/class-pages-clearfy-settings.php:94
#: admin/pages/class-pages-clearfy-settings.php:104
msgid "This group of settings allows you to configure the work of the Clearfy plugin."
msgstr "這個設定群組讓你調整 Clearfy外掛的運作。"

#: admin/pages/class-pages-components.php:99
msgid "Ever look at the HTML markup of your website and notice how sloppy and amateurish it looks? The Minify HTML options cleans up sloppy looking markup and minifies, which also speeds up download"
msgstr "曾經看過你的網站 HTML標記並注意到它們是多麼的鬆散嗎？縮小化 HTML可以清理鬆散的標記，以提升下載速度。"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "https://clearfy.pro"
msgstr "https://clearfy.pro"

#: libs/factory/templates/includes/ajax-handlers.php:108
msgid "Your license has been successfully activated"
msgstr "你的授權已成功啟用。"

#: libs/factory/templates/includes/ajax-handlers.php:117
msgid "The license has been updated"
msgstr "授權已更新。"

#: libs/factory/templates/includes/ajax-handlers.php:113
msgid "The license is deactivated"
msgstr "授權已停用。"

#: components/minify-and-combine/minify-and-combine.php:41
msgid "Webcraftic minify and combine"
msgstr "Webcraftic縮小與合併"

#. Translators: %s is the cache directory location.
#: components/minify-and-combine/includes/classes/class-main.php:421
msgid "Мinify And Combine cannot write to the cache directory (%s), please fix to enable CSS/ JS optimization!"
msgstr "縮小與合併無法寫入快取目錄 (%s)，請修復後啟動 CSS/JS 最佳化！"

#: components/minify-and-combine/includes/classes/class-cache-checker.php:101
msgid "<strong>Мinify And Combine's cache size is getting big</strong>, consider purging the cache. Have a look at <a href=\"https://wordpress.org/plugins/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">the Мinify And Combine FAQ</a> to see how you can keep the cache size under control."
msgstr "<strong>縮小與合併的快取容量太大了</strong>，請考慮清除快取。查看<a href=\"https://wordpress.org/plugins/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">縮小與合併 FAQ</a>了解如何控制快取項目。"

#: components/minify-and-combine/includes/classes/class-cache-checker.php:80
msgid "Мinify And Combine's cache size is getting big, consider purging the cache. Have a look at https://wordpress.org/plugins/ to see how you can keep the cache size under control."
msgstr "縮小與合併的快取容量太大了，請考慮清除快取。查看 https://wordpress.org/plugins/了解如何控制快取項目。"

#: components/minify-and-combine/includes/classes/class-cache-checker.php:79
msgid "Мinify And Combine cache size warning"
msgstr "縮小與合併快取檔案容量警示"

#: components/minify-and-combine/admin/pages/class-pages-settings.php:531
#: components/minify-and-combine/includes/boot.php:92
#: components/minify-and-combine/includes/boot.php:111
msgid "Clear cache"
msgstr "清除快取"

#: components/minify-and-combine/admin/pages/class-pages-settings.php:211
msgid "A comma-separated list of CSS you want to exclude from being optimized."
msgstr "使用小寫逗號分隔你想要排除在最佳化以外的 CSS。"

#: components/minify-and-combine/admin/pages/class-pages-settings.php:209
msgid "Exclude CSS from Мinify And Combine:"
msgstr "不要縮小與合併以下 CSS："

#: components/minify-and-combine/admin/pages/class-pages-settings.php:269
msgid "Inlining all CSS can improve performance for sites with a low pageviews/ visitor-rate, but may slow down performance otherwise."
msgstr "內聯所有 CSS可以改善網站低點閱率／訪客到訪率，但也可能降低效能。"

#: components/minify-and-combine/admin/pages/class-pages-settings.php:258
msgid ""
"Inline \"above the fold CSS\" while loading the main auto optimized CSS only after page load. Check the FAQ for more info.\n"
"This can be fully automated for different types of pages with the Мinify And Combine CriticalCSS Power-Up."
msgstr ""
"頁面讀取後，只讀入主要自動最佳化的 CSS時內聯「禁止轉譯的 CSS」。檢視 FAQ以了解更多資訊。\n"
"這可以完全自動的針對不同類型的頁面縮小與合併 CriticalCSS Power-Up。"

#: components/minify-and-combine/admin/pages/class-pages-settings.php:248
msgid "Enable this to include small background-images in the CSS itself instead of as separate downloads."
msgstr "啟用此功能可以包含 CSS background-images以取代個別下載。"

#: components/minify-and-combine/admin/pages/class-pages-settings.php:227
msgid "Check this option for Мinify And Combine to also aggregate CSS in the HTML."
msgstr "勾選縮小與合併的選項以合併 CSS在 HTML中。"

#: admin/pages/setup/steps/class-step-setting-speed-optimize.php:120
#: components/minify-and-combine/admin/pages/class-pages-settings.php:174
msgid "Aggregate all linked CSS-files? If this option is off, the individual CSS-files will remain in place but will be minified."
msgstr "合併所有連結的 CSS檔案？若關閉此項目，CSS檔案將會縮小後放置在原始位置。"

#: admin/pages/setup/steps/class-step-setting-speed-optimize.php:104
#: components/minify-and-combine/admin/pages/class-pages-settings.php:158
#: components/minify-and-combine/admin/pages/class-pages-settings.php:452
msgid "If your scripts break because of a JS-error, you might want to try this."
msgstr "若你的腳本出現 JS-error錯誤，你可能想試試這個。"

#: components/minify-and-combine/admin/pages/class-pages-settings.php:386
#: components/minify-and-combine/admin/pages/class-pages-settings.php:434
msgid "A comma-separated list of scripts you want to exclude from being optimized, for example 'whatever.js, another.js' (without the quotes) to exclude those scripts from being aggregated and minimized by Мinify And Combine."
msgstr "使用小寫逗號分隔你想要排除在最佳化以外的腳本，例如：「whatever.js, another.js」（不包含引號），這些腳本將被排除在縮小與合併之外。"

#: components/minify-and-combine/admin/pages/class-pages-settings.php:443
msgid "Load JavaScript early, this can potentially fix some JS-errors, but makes the JS render blocking."
msgstr "提前讀取 Javascript可以修復部分潛在的 JS錯誤，但是也可能造成 JS編譯卡住。"

#: components/minify-and-combine/admin/pages/class-pages-settings.php:408
msgid "Let Мinify And Combine also extract JS from the HTML. Warning: this can make Мinify And Combine's cache size grow quickly, so only enable this if you know what you're doing."
msgstr "也將 HTML中額外的 JS縮小與合併。注意：這可能會讓縮小與合併的快取容量快速變大，所以請確認你知道這個功能在做什麼。"

#: admin/pages/setup/steps/class-step-setting-speed-optimize.php:77
#: components/minify-and-combine/admin/pages/class-pages-settings.php:355
msgid "Aggregate all linked JS-files to have them loaded non-render blocking? If this option is off, the individual JS-files will remain in place but will be minified."
msgstr "合併所有連結的 JS檔讓它們無法編譯而卡住？如果停用此選項，各個 JS將會在縮小化後放置於原位置。"

#: components/minify-and-combine/admin/pages/class-pages-settings.php:116
msgid "The cache has been successfully cleaned."
msgstr "成功清除快取。"

#: components/minify-and-combine/admin/boot.php:147
msgid "One click optimize scripts (js, css)"
msgstr "一鍵最佳化腳本 (js, css)"

#: components/minify-and-combine/admin/boot.php:119
msgid "Exclude CSS from Мinify And Combine"
msgstr "排除 CSS縮小與合併"

#: components/minify-and-combine/admin/boot.php:113
#: components/minify-and-combine/admin/pages/class-pages-settings.php:267
msgid "Inline all CSS?"
msgstr "內聯所有 CSS？"

#: components/minify-and-combine/admin/boot.php:107
#: components/minify-and-combine/admin/pages/class-pages-settings.php:256
msgid "Inline and Defer CSS?"
msgstr "內聯並延遲 CSS？"

#: components/minify-and-combine/admin/boot.php:101
#: components/minify-and-combine/admin/pages/class-pages-settings.php:246
msgid "Generate data: URIs for images?"
msgstr "產生圖片 data: URIs？"

#: components/minify-and-combine/admin/boot.php:95
#: components/minify-and-combine/admin/pages/class-pages-settings.php:225
msgid "Also aggregate inline CSS?"
msgstr "一併將內聯 CSS合併？"

#: admin/pages/setup/steps/class-step-setting-speed-optimize.php:118
#: components/minify-and-combine/admin/boot.php:89
#: components/minify-and-combine/admin/pages/class-pages-settings.php:172
msgid "Aggregate CSS-files?"
msgstr "合併 CSS檔案？"

#: admin/pages/setup/steps/class-step-setting-speed-optimize.php:102
#: components/minify-and-combine/admin/boot.php:83
#: components/minify-and-combine/admin/pages/class-pages-settings.php:156
msgid "Optimize CSS Code?"
msgstr "最佳化 CSS原始碼？"

#: components/minify-and-combine/admin/boot.php:75
#: components/minify-and-combine/admin/pages/class-pages-settings.php:450
msgid "Add try-catch wrapping?"
msgstr "加入 try-catch包裝？"

#: components/minify-and-combine/admin/boot.php:70
#: components/minify-and-combine/admin/pages/class-pages-settings.php:384
msgid "Exclude scripts from Мinify And Combine:"
msgstr "不要縮小化及合併以下腳本："

#: components/minify-and-combine/admin/boot.php:65
#: components/minify-and-combine/admin/pages/class-pages-settings.php:441
msgid "Force JavaScript in &lt;head&gt;?"
msgstr "強制移動 Javascript至 &lt;head&gt;？"

#: components/minify-and-combine/admin/boot.php:60
#: components/minify-and-combine/admin/pages/class-pages-settings.php:406
msgid "Also aggregate inline JS?"
msgstr "一併將內聯 JS合併？"

#: admin/pages/setup/steps/class-step-setting-speed-optimize.php:75
#: components/minify-and-combine/admin/boot.php:55
#: components/minify-and-combine/admin/pages/class-pages-settings.php:353
msgid "Aggregate JS-files?"
msgstr "合併 JS檔案？"

#: admin/pages/setup/steps/class-step-setting-speed-optimize.php:54
#: components/minify-and-combine/admin/boot.php:50
#: components/minify-and-combine/admin/pages/class-pages-settings.php:307
msgid "Optimize JavaScript Code?"
msgstr "最佳化 Javascript原始碼？"

#: components/html-minify/html-minify.php:41
msgid "Webcraftic HTML Minify"
msgstr "Webcraftic HTML縮小化"

#: components/html-minify/admin/boot.php:111
msgid "Enable this if you want HTML comments to remain in the page."
msgstr "若你想在頁面中保留 HTML留言請啟動此項目。"

#: components/html-minify/admin/boot.php:73
#: components/minify-and-combine/admin/boot.php:149
msgid "One click optimize html code and scripts"
msgstr "一鍵最佳化 html原始碼及腳本"

#: components/html-minify/admin/boot.php:71
msgid "One click optimize html code"
msgstr "一鍵最佳化 html原始碼"

#: components/html-minify/admin/boot.php:53
#: components/html-minify/admin/boot.php:109
msgid "Keep HTML comments?"
msgstr "保持 HTML留言？"

#: components/html-minify/admin/boot.php:47
#: components/html-minify/admin/boot.php:98
msgid "Optimize HTML Code?"
msgstr "最佳化 HTNL原始碼？"

#: components/ga-cache/simple_google_analytics.php:45
msgid "Webcraftic Local Google Analytics"
msgstr "Webcraftic 本地化 Google Analytics"

#: components/ga-cache/admin/pages/class-pages-general-settings.php:54
msgid "Local Google Analytics"
msgstr "本地化 Google Analytics"

#: components/ga-cache/admin/boot.php:72
msgid ""
"We are aimed to pay more attention to the speed and security aspects of your website. That’s why you should definitely try our basic WordPress optimization plugin as well. Clearfy includes functionality of this plugin and has many additional features for the website optimization:\n"
"<a href=\"%s\">Donwload Clearfy for free</a>"
msgstr ""
"我們針對你網站的速度和安全性花費很多精神，這就是為什麼你應該要嘗試我們的基本版 WordPress最佳化外掛。Clearfy包含此外掛的內容，而且加入更多網站最佳化功能。\n"
"<a href=\"%s\">免費下載 Clearfy</a>"

#: components/ga-cache/admin/boot.php:71
msgid "Please, check <a href=\"%s\">plugin settings</a> and its performance on your website. We do care about you and want to avoid any problems with the new version."
msgstr "請在你的網站上，檢查<a href=\"%s\">外掛設定</a>和它的成效。我們很關心你是否在新版本上遇到任何問題。"

#: components/ga-cache/admin/boot.php:70
msgid "We’ve updated the code and fixed the compatibility issue for the latest WordPress and PHP versions. We’ve also added additional feature of the Local Google Analytics – this way your website will load faster. The plugin’s name has been changed to Local Google Analytics, but all features remained the same."
msgstr "我們更新了代碼並修復了最新 WordPress與 PHP版本相容性問題。我們也替本地化 Google Analystics加入額外功能–讓你的網站讀取更快速，外掛名稱已變更為本地化 Google Analystics，但是所有功能與過去相同。"

#: components/ga-cache/admin/boot.php:69
msgid "Unfortunately, the old version of the plugin (2.2.2) is no longer supported, but you still can download it from the WordPress repository in case if the new release doesn’t work for you."
msgstr "很抱歉，舊版的外掛（2.2.2）已經不支援了，除非你無法使用新版，才前往 WordPress下載先前的版本。"

#: components/ga-cache/admin/boot.php:68
msgid "The <b>Simple Google Analytics</b> plugin has some major changes!"
msgstr "<b>簡易版 Google Analytics</b>外掛有了重點變更！"

#: components/cyrlitera/admin/pages/class-page-cyrlitera.php:176
msgid "Enable when have a problem in frontend."
msgstr "當你在前台遇到問題時啟用。"

#: components/cyrlitera/admin/boot.php:202
#: components/cyrlitera/admin/pages/class-page-cyrlitera.php:174
msgid "Don't use transliteration in frontend"
msgstr "不要在前台使用音譯。"

#: components/comments-plus/admin/pages/class-page-delete-comments.php:291
msgid "Delete (%s)"
msgstr "刪除 (%s)"

#: components/comments-plus/admin/pages/class-page-delete-comments.php:252
msgid "Delete "
msgstr "刪除"

#: admin/pages/class-pages-seo.php:132
msgid "Disable Last Modified header on front page"
msgstr "在前台頁面停用上次修改標頭"

#: libs/factory/templates/pages/class-page-license.php:272
msgid "Can’t find your key? Go to <a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">this page</a> and login using the e-mail address associated with your purchase."
msgstr "找不到金鑰？前往<a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">此頁</a>並使用購買金鑰的電子郵件登入。"

#: libs/factory/templates/pages/class-page-license.php:268
msgid "<a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Lean more</a> about the premium version and get the license key to activate it now!"
msgstr "<a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">閱讀更多</a>關於進階版並立即取得並啟用授權金鑰！"

#: libs/factory/templates/pages/class-page-license.php:408
msgid "Submit Key"
msgstr "送出金鑰"

#: libs/factory/templates/pages/class-page-license.php:403
msgid "Have a key to activate the plugin? Paste it here:"
msgstr "已經有外掛啟動金鑰？貼在此處："

#: libs/factory/templates/pages/class-page-license.php:401
msgid "Have a key to activate the premium version? Paste it here:"
msgstr "已經有進階版外掛啟動金鑰？貼在此處："

#: libs/factory/templates/pages/class-page-license.php:390
msgid "remained"
msgstr "剩餘"

#: libs/factory/templates/pages/class-page-license.php:388
msgid "day(s)"
msgstr "天"

#: libs/factory/templates/pages/class-page-license.php:378
msgid "please update the key"
msgstr "請更新金鑰"

#: libs/factory/templates/pages/class-page-license.php:377
msgid "EXPIRED!"
msgstr "已過期！"

#: libs/factory/templates/pages/class-page-license.php:367
msgid "active sites"
msgstr "啟用網站"

#: admin/pages/class-pages-license.php:78
#: libs/factory/templates/pages/class-page-license.php:365
msgid "of"
msgstr "於"

#: libs/factory/templates/pages/class-page-license.php:359
msgid "plan"
msgstr "計畫"

#: libs/factory/templates/pages/class-page-license.php:355
msgid "domain"
msgstr "網域"

#: libs/factory/templates/pages/class-page-license.php:347
msgid "Your license has expired, please extend the license to get updates and support."
msgstr "你的授權已過期，請延伸授權以獲得更新與支援。"

#: libs/factory/templates/pages/class-page-license.php:341
msgid "You use a paid subscription for the plugin updates. In case you don’t want to receive paid updates, please, click <a data-action=\"unsubscribe\" class=\"wcl-control-btn\" href=\"#\">cancel subscription</a>"
msgstr "你正使用此外掛的付費訂閱更新，如果你不想收到付費更新，請按一下<a data-action=\"unsubscribe\" class=\"wcl-control-btn\" href=\"#\">取消訂閱</a>"

#: admin/pages/class-pages-license.php:82
#: libs/factory/templates/pages/class-page-license.php:335
msgid "Public License is a GPLv3 compatible license allowing you to change and use this version of the plugin for free. Please keep in mind this license covers only free edition of the plugin. Premium versions are distributed with other type of a license."
msgstr "公開的授權與 GPLv3相容，允許你變更並免費使用此外掛，請謹記此授權僅包含免費版本的外掛。進階版則是透過其他類型的授權進行發布。"

#: libs/factory/templates/pages/class-page-license.php:316
msgid "Synchronization"
msgstr "同步"

#: libs/factory/templates/pages/class-page-license.php:312
msgid "Delete Key"
msgstr "刪除金鑰"

#: libs/factory/templates/pages/class-page-license.php:306
msgid "Your current license for %1$s:"
msgstr "你目前的金鑰 %1$s:"

#: admin/pages/class-pages-components-license.php:65
#: admin/pages/class-pages-license.php:45
#: components/disable-admin-notices/admin/pages/class-pages-license.php:45
msgid "License"
msgstr "使用授權"

#: admin/pages/class-pages-defence.php:104
msgid "<strong>Hide WordPress versions</strong>"
msgstr "<strong>隱藏 WordPress版本</strong>"

#: admin/pages/class-pages-components.php:117
msgid "To improve Google Page Speed indicators Analytics caching is needed. However, it can also slightly increase your website loading speed, because Analytics js files will load locally."
msgstr "快取 Google Analystics是為了改善 Google Page Speed指標。由於 Analystics腳本將會儲存於本機，因此可以略為提高你的網站讀取速度。"

#: admin/pages/class-pages-components.php:108
msgid "Improve your speed score on GTmetrix, Pingdom Tools and Google PageSpeed Insights by merging and minifying CSS, JavaScript."
msgstr "縮小與合併 CSS, Javascript可以改善你在 GTmetrix, Pingdom和 Google Page Speed Insights的分數。"

#: admin/pages/class-pages-components.php:103
msgid "Minify and combine (JS, CSS)"
msgstr "縮小與合併 (JS, CSS)"

#: admin/pages/class-pages-components.php:70
msgid "Automatic image optimization without any quality loss. No limitations, no paid plans. The best Wordpress image optimization plugin allows optimizing any amount of images for free!"
msgstr "不必損失畫質就能自動最佳化圖片。無限制，無須付費，這個 WordPress最棒的圖片最佳化外掛讓你免費1最佳化圖片！"

#: admin/pages/class-pages-components.php:64
msgid "Robin image optimizer"
msgstr "Robin圖片最佳化"

#: admin/includes/options.php:375
msgid "Deactivate preinstall components"
msgstr "停用預安裝的元件"

#: admin/includes/classes/class.install-plugins-button.php:339
#: admin/pages/class-pages-defence-titan.php:108
#: libs/factory/core/includes/components/class-install-component-button.php:429
#: libs/factory/templates/pages/class-pages-components.php:232
msgid "Read more"
msgstr "進一步瞭解"

#: admin/includes/classes/class.install-plugins-button.php:337
#: libs/factory/core/includes/components/class-install-component-button.php:427
msgid "Please wait..."
msgstr "請稍候..."

#: admin/includes/classes/class.install-plugins-button.php:336
#: components/assets-manager/views/conditions-logic-editor-template.php:28
#: libs/factory/core/includes/components/class-install-component-button.php:426
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: admin/includes/classes/class.install-plugins-button.php:334
#: libs/factory/core/includes/components/class-install-component-button.php:424
msgid "Install"
msgstr "安裝"

#: admin/includes/sidebar-widgets.php:28 admin/pages/class-pages-license.php:99
msgid "Paid license guarantees that you can download and update existing and future paid components of the plugin."
msgstr "付費授權將保證你可以下載並更新從今往後此外掛的付費元件。"

#: admin/includes/sidebar-widgets.php:27 admin/pages/class-pages-license.php:98
msgid "<b>Clearfy Business</b> is a paid package of components for the popular free WordPress plugin named Clearfy. You get access to all paid components at one price."
msgstr "<b>Clearfy商務版</b>是受歡迎的 WordPress Clearfy外掛中的元件，你可以以一個價格使用所有付費元件。"

#: admin/includes/sidebar-widgets.php:24
msgid "Activation Clearfy Business"
msgstr "啟動 Clearfy商務版"

#: libs/factory/templates/pages/class-pages-components.php:103
msgid "Activate license"
msgstr "啟動授權"

#: libs/factory/templates/pages/class-pages-components.php:103
msgid "To use premium components, you need activate a license!"
msgstr "想要使用進階版元件，請啟動授權！"

#: libs/factory/core/ajax/install-addons.php:97
msgid "An unknown error occurred during the activation of the component."
msgstr "啟用元件時發生未知錯誤。"

#: libs/factory/core/ajax/install-addons.php:47
msgid "You are trying to perform an invalid action."
msgstr "你正在嘗試無效的操作。"

#: libs/factory/core/ajax/install-addons.php:31
msgid "Required attributes are not passed or empty."
msgstr "必要屬性無法略過或空白。"

#: components/cyrlitera/cyrlitera.php:46
msgid "Webcraftic Cyrlitera"
msgstr "Webcraftic Cyrlitera"

#: components/cyrlitera/admin/pages/class-page-cyrlitera.php:277
msgid "The rollback of new changes was successful!"
msgstr "新變更的復原已成功！"

#: components/cyrlitera/admin/pages/class-page-cyrlitera.php:275
msgid "Rollback changes"
msgstr "復原變更"

#: components/cyrlitera/admin/pages/class-page-cyrlitera.php:267
msgid "Allows you to restore converted URLs by using the \"Convert already created posts and categories\" button. This can be useful in case of incorrect URLs or incorrect transliteration of some characters. You can roll back changes and advance the character sets above to correct the plugin's work. "
msgstr "透過「轉換已建立的文章和分類」按鈕允許你恢復已轉換的網址，在某些不正確的音譯或網址字元上很實用。你可以復原變更並透過上方的字元集以改善外掛的運作。"

#: components/cyrlitera/admin/pages/class-page-cyrlitera.php:259
msgid "Url of old posts, pages,terms,tags successfully converted into Latin!"
msgstr "成功轉換舊的文章、頁面、分類及標籤網址為拉丁字元！"

#: components/cyrlitera/admin/pages/class-page-cyrlitera.php:257
msgid "Convert already created posts and categories"
msgstr "轉換已建立的文章和分類"

#: components/cyrlitera/admin/pages/class-page-cyrlitera.php:249
msgid "If at the time of the plugin installation you already had posts, pages, tags and categories, click on this button and the plugin will automatically convert URLs into Latin. Attention! Previously uploaded files will not be converted."
msgstr "如果外掛安裝時已經有文章、頁面標籤和分類，請點選此按鈕，外掛將會自動轉換網址為拉丁字元。注意！先前上傳的檔案將不會被轉換！"

#: components/cyrlitera/admin/pages/class-page-cyrlitera.php:185
msgid "You can supplement current base of transliteration characters. Write pairs of values separated by commas. Example:"
msgstr "你可以根據現況補充音譯字元集。使用小寫逗號分隔，例如："

#: components/cyrlitera/admin/pages/class-page-cyrlitera.php:166
msgid "If at the time of the plugin installation you had pages with unconverted links, use this option to redirect users from old to new URLs with the Latin alphabet."
msgstr "如果外掛安裝時已經有頁面使用未轉換的連結，使用此選項可以重新導向使用者至使用拉丁字元的新網址。"

#: components/cyrlitera/admin/pages/class-page-cyrlitera.php:156
msgid "This function works only for new upload files. Example: File_Name.jpg -> file_name.jpg"
msgstr "這個功能只會在新上船的檔案上運作，例如：File_Name.jpg -> file_name.jpg"

#: components/cyrlitera/admin/pages/class-page-cyrlitera.php:147
msgid "If any of your plugins affects transliteration of links and file names, you can use this option to change the plugin of %s to overwrite the changes of the other plugins."
msgstr "如果有其他外掛影響連結和檔案名稱的音譯，你可以使用此選項變更外掛 %s以覆寫其他外掛的變更。"

#: components/cyrlitera/admin/pages/class-page-cyrlitera.php:129
msgid "If you enable this option, all URLs of new pages, posts, tags, and categories will automatically be converted to Latin."
msgstr "如果你啟用此項目，所有新文章、頁面、標籤和分類的網址皆會自動轉換為拉丁語。"

#: components/cyrlitera/admin/boot.php:226
#: components/cyrlitera/admin/pages/class-page-cyrlitera.php:184
msgid "Character Sets"
msgstr "字元設定"

#: components/cyrlitera/admin/boot.php:220
#: components/cyrlitera/admin/pages/class-page-cyrlitera.php:164
msgid "Redirection old URLs to new ones"
msgstr "重新導向網址至新位置"

#: components/cyrlitera/admin/boot.php:214
#: components/cyrlitera/admin/pages/class-page-cyrlitera.php:154
msgid "Convert file names into lowercase"
msgstr "轉換檔案名稱為小寫"

#: components/cyrlitera/admin/boot.php:196
#: components/cyrlitera/admin/pages/class-page-cyrlitera.php:145
msgid "Force transliteration"
msgstr "強制音譯"

#: admin/pages/class-pages-components.php:90
msgid "Hide Login Page is a very light plugin that lets you easily and safely change the url of the login form page to anything you want."
msgstr "隱藏登入頁是非常輕量的外掛，讓你簡單又安全的變更登入表單至任何你想要的網址。"

#: admin/pages/class-pages-components.php:84
#: admin/pages/class-pages-hide-login-page.php:64
msgid "Hide login page"
msgstr "隱藏登入頁"

#: components/ga-cache/includes/classes/class-configurate-ga.php:55
msgid "Once Monthly"
msgstr "每月一次"

#: components/ga-cache/includes/classes/class-configurate-ga.php:50
msgid "Twice Monthly"
msgstr "每月兩次"

#: components/ga-cache/includes/classes/class-configurate-ga.php:45
msgid "Once Weekly"
msgstr "每周一次"

#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-updates.php:113
msgid "This page, you can enable or disable automatic updates. To test the automatic updates, click the \"Advanced\" tab."
msgstr "在這個頁面你可啟動或停用自動更新，要測試自動更新請點選「進階」頁籤。"

#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-updates.php:113
msgid "General settings for WordPress, plugins and themes updates"
msgstr "WordPress外掛與主題更新一般設定"

#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-plugins.php:358
msgid "Plugins list"
msgstr "外掛清單"

#: components/updates-manager/admin/boot.php:153
msgid "If you do not want to deactivate the plugin %s for some reason, we strongly recommend do not use the same plugins' functions at the same time!"
msgstr "如果你有一些因素不想停用外掛 %s，我們強烈建議不要同時使用具有相同功能的外掛。"

#: components/updates-manager/admin/boot.php:152
msgid "We found that you have the plugin %s installed. The functions of this plugin already exist in %s. Please deactivate plugin %s to avoid conflicts between plugins' functions."
msgstr "我們發現你已安裝了外掛 %s，這個外掛的功能在 %s已經擁有，請停用 %s以避免外掛間的功能衝突。"

#: components/cyrlitera/admin/pages/class-page-cyrlitera.php:82
msgid "Transliteration"
msgstr "音譯"

#: components/cyrlitera/admin/pages/class-page-cyrlitera.php:138
msgid "This option works only for new media library files. All Cyrillic names of the downloaded files will be converted to names with Latin characters."
msgstr "此項功能只會針對新增的媒體庫檔案運作。所有檔案名稱使用西里爾語的可下載的檔案將會被轉換為拉丁字元。"

#: components/cyrlitera/admin/pages/class-page-cyrlitera.php:120
msgid "Converts Cyrillic permalinks of post, pages, taxonomies and media files to the Latin alphabet. Supports Russian, Ukrainian, Georgian, Bulgarian languages. Example: http://site.dev/последние-новости -> http://site.dev/poslednie-novosti"
msgstr "轉換文章、頁面、分類和媒體檔案的西里爾語固定連結為拉丁字元。支援俄羅斯語、烏克蘭語、喬治亞語、保加利亞語。例如： http://site.dev/последние-новости -> http://site.dev/poslednie-novosti"

#: components/cyrlitera/admin/pages/class-page-cyrlitera.php:120
msgid "Transliteration of Cyrillic alphabet."
msgstr "西里爾語字母音譯"

#: components/cyrlitera/admin/boot.php:208
#: components/cyrlitera/admin/pages/class-page-cyrlitera.php:136
msgid "Convert file names"
msgstr "轉換檔案名稱"

#: components/cyrlitera/admin/boot.php:190
#: components/cyrlitera/admin/pages/class-page-cyrlitera.php:127
msgid "Use transliteration"
msgstr "使用音譯"

#: components/comments-plus/admin/pages/class-page-delete-comments.php:259
msgid "These functions can be useful for global disabling comments or bulk cleaning spam comments."
msgstr "這個實用的功能可以讓你關閉全域留言或大量清理垃圾留言。"

#: components/comments-plus/admin/pages/class-page-delete-comments.php:257
msgid "Comments clearing tools"
msgstr "留言清理工具"

#: components/comments-plus/admin/pages/class-page-comments.php:191
msgid "These settings will help you improve SEO and reduce the amount of spam."
msgstr "這些設定將會協助你改善 SEO並減少部分的垃圾留言。"

#: components/comments-plus/admin/pages/class-page-comments.php:191
msgid "General settings for comments"
msgstr "留言一般設定"

#: components/comments-plus/admin/pages/class-page-comments.php:96
msgid "What is the difference between these and native WordPress functions? WordPress disables comments only for new posts! Using the functions below, you can disable comments globally, even for old posts, and you can choose which post types comments to disable. The plugin also disables the comment functionality itself, which creates a certain load on the site."
msgstr "這些和原生 WordPress功能有什麼不一樣呢？ WordPress只在新文章中停用！使用以下功能，你可以全域停用包含就文章在內的留言功能，甚至你可以選擇根據文章類型來停用。此外掛也會停用留言功能本身，從而減輕網站負擔。"

#: components/comments-plus/admin/pages/class-page-comments.php:96
msgid "Global disabling of comments"
msgstr "全域停用留言"

#: components/assets-manager/admin/pages/class-pages-settings.php:98
msgid "There is a button in the adminbar called \"Script Manager\". If you click on it you will see a list of loaded scripts, styles and fonts on the current page of your site. If you think that one of the assets is superfluous on this page, you can disable it individually, so that it does not create unnecessary queries when page loading. Use the script manager very carefull to non-corrupt your website. We recommend to test this function at a local server."
msgstr "在管理員列中有一個「腳本管理器」，你可以使用它檢視目前頁面載入的腳本、樣式表和字型。如果你認為其中一項資源在該頁面中是累贅，你可以進行個別停用以避免頁面載入時出現非必要的查詢。使用腳本管理器要非常小心以避免破壞網站，我們建議你先在本機伺服器測試此功能。"

#: components/assets-manager/admin/pages/class-pages-settings.php:98
msgid "Disable unused scripts, styles, and fonts"
msgstr "停用未使用的腳本、樣式和字型"

#: admin/pages/class-pages-widgets.php:57
msgid "Some widgets, such as the Calendar or Tag Cloud, create an extra query to the database, even if they are not displayed on the website. Of course, a couple of hits to the database will not do much harm to the whole site. However, if the resource contains a huge amount of content, and the speed of its work above all else, disabling unused functionality is the first step to optimizing and accelerating it."
msgstr "有些小工具即使沒有顯示在網站中，也會對資料庫建立大量查詢，例如日曆或標籤雲。當然網站只有幾個點擊並不會對資料庫造成很大的傷害，但如果包含大量的資源內容，且工作速度要高於一切時，停用未使用的功能將是加速和最佳化的第一步。"

#: admin/pages/class-pages-widgets.php:57
msgid "<strong>Disable unused widgets</strong>."
msgstr "<strong>停用未使用的小工具</strong>."

#: admin/pages/class-pages-seo.php:72
#: admin/pages/setup/steps/class-step-setting-seo-optimize.php:24
msgid "Recommended settings that can complement your SEO plugin."
msgstr "推薦的設定可以做為你的 SEO外掛輔助。"

#: admin/pages/class-pages-seo.php:72
msgid "<strong>Basic SEO optimization settings</strong>."
msgstr "<strong>基本 SEO最佳化設定</strong>."

#: admin/pages/class-pages-seo-double-pages.php:74
msgid "Search engines perceive these pages as website separate pages, therefore their content ceases to be unique because of duplication. In addition, page reference weight is reduced if it has a duplicate. A small number of duplicated pages will not be a serious problem, but if there are more than 50 percents of them - you urgently need to correct the situation."
msgstr "搜尋引擎辨認這些頁面為網站的不同頁面，因此這些內容必須要獨立不重複，此外，頁面參照如有重複則權重會減少。少量的重複頁面不會發生嚴重問題，但是如果超過半數以上–你必須盡快更正這種情況。"

#: admin/pages/class-pages-seo-double-pages.php:74
msgid "<strong>Delete duplicate pages.</strong>."
msgstr "<strong>刪除重複頁面。</strong>."

#: admin/pages/class-pages-performance.php:226
msgid ""
"This function that prevents the user’s gravatar being automatically obtained from gravatar.com based on their registered email. This would be useful for sites where users require an extra layer of privacy, or if you just want to prevent potentially silly or embarrasing avatar accidents.\n"
"\t\t\tIf you’re using Identicons or any other generated default avatar, the user should keep a consistent avatar unless they change their registered email.\n"
"\t\t\t"
msgstr ""
"這個功能避免使用者的 gravatar被自動根據註冊 gravatar.com的電子郵件而讀取。在使用者需要更隱私，或如果你只是希望避免出現很蠢的大頭貼時會很實用。\n"
"\t\t\t如果你正在使用個人頭像或任何其他預設產生的大頭貼，使用者會保持同樣的大頭貼，除非它們變更註冊的電子郵件。\n"
"\t\t\t"

#: admin/pages/class-pages-performance.php:253
msgid "Dashicons is the official icon font of the WordPress admin as of 3.8. Some of you have requested that we add a feature to remove Dashicons. Some themes and developers utilize this (dashicons.min.css) on the front-end of their sites."
msgstr "Dashicons是 WordPress在 3.8版中加入的官方圖示。有些使用者要求我們加入移除 Dashicons的功能。部分布景主題和開發者會在前後台使用此功能 dashicons.min.css)。"

#: admin/pages/class-pages-performance.php:243
msgid "By default, WordPress loads Font Awesome icons synchronously, that is, your page will not be fully loaded until Font Awesome icons are loaded. This algorithm slows down the loading of your page and leads to errors when checking the site in Google Page Speed. Using this option, your Font Awesome icons will be loaded after your page is fully loaded. This method has a negative — you and visitors of your site will see changes while loading a page, from the placeholders to icons."
msgstr "預設情況下，WordPress同步載入 Font Awesome，因此在完全載入 Font Awesome前，你的網站將不會完全讀取。這個在使用 Google Page Speed檢查時會被判定為減緩頁面讀取並導致錯誤的原因。使用這個選項，你的 Font Awesome將會在頁面完全載入後才讀取，但這個方法有個缺點–你的訪客會看到頁面在讀取時從預留圖示位置變更為圖示。"

#: admin/pages/class-pages-advanced.php:87
msgid "Forward all requests to page 404 or to the main page through 301 redirects."
msgstr "重新導向所有請求至 404頁或透過 301轉址至主頁面。"

#: admin/pages/class-pages-advanced.php:86
msgid "Redirect feed requests"
msgstr "轉址 feed請求"

#: admin/pages/class-pages-advanced.php:84
msgid "Page 404"
msgstr "404頁"

#: admin/pages/class-pages-advanced.php:83
msgid "Redirect 301"
msgstr "301轉址"

#: admin/pages/class-pages-performance.php:86
msgid "This set of settings will help you remove unnecessary links and code from the head section, as well as reduce your website's pages weight."
msgstr "這些設定將會協助你從 head區塊移除非必要的連結和代碼，從而減少你的網站頁面容量。"

#: admin/pages/class-pages-performance.php:86
msgid "<strong>Clear the unnecessary scripts</strong>"
msgstr "<strong>清理非必要腳本</strong>"

#: admin/pages/class-pages-performance.php:48
msgid "Performance"
msgstr "效能"

#: components/html-minify/admin/boot.php:90
msgid "Ever look at the HTML markup of your website and notice how sloppy and amateurish it looks? The Minify HTML options cleans up sloppy looking markup and minifies, which also speeds up download."
msgstr "曾經看過你的網站 HTML標記並注意到它們是多麼的鬆散嗎？縮小化 HTML可以清理鬆散的標記，以提升下載速度。"

#: admin/pages/class-pages-components.php:94
msgid "Html minify"
msgstr "Html縮小化"

#: components/ga-cache/admin/options.php:134
msgid "Use <a href=\"%s\">Anonymize IP?</a> (Required by law for some countries)"
msgstr "使用 <a href=\"%s\">IP匿名化？</a>（在某些國家為法律要求）"

#: components/ga-cache/admin/options.php:125
msgid "Disable all <a href=\"%s\">display features functionality?</a>"
msgstr "停用所有<a href=\"%s\">顯示功能？</a>"

#: components/ga-cache/admin/options.php:117
msgid "By default, Google Analytics code is loaded before other scripts and javasscript code, but if you set the value to 100, the GA code will be loaded after all other scripts. By changing the priority, you can set code position on the page."
msgstr "預設情況下，Google Analystics代碼會比其他腳本和 javascritps代碼先載入，但是如果你設定數值為 100，GA代碼將會晚於其他代碼之後才載入。你可以在頁面中設定代碼位置以變更優先權。"

#: components/ga-cache/admin/options.php:108
msgid "Essentially, you set up an event which is triggered after a user spends a certain amount of time on the landing page, telling Google Analytics not to count these users as bounces. A user may come to your website, find all of the information they need (a phone number, for example) and then leave the site without visiting another page. Without adjusted bounce rate, such a user would be considered a bounce, even though they had a successful experience. By defining a time limit after which you can consider a user to be \"engaged,\" that user would no longer count as a bounce, and you'd get a more accurate idea of whether they found what they were looking for."
msgstr ""
"實際上，你為使用者設定在著陸頁花費一段時間後，觸發一項事件，告知 Google Analystics不要將這些使用者標記為跳出。\n"
"使用者可能會來到你的網站，瀏覽他們需要的資訊（例如電話號碼）後，不瀏覽其他頁面就離開網站。如果沒有調整跳出率，這樣的使用者即使有在網站找到需要的資訊，也會被視為跳出。透過定義時間限制，使用者在網站瀏覽超過時間限制後，你可以將使用者視為「互動」而不再被視為跳出，且你會更精準的了解他們是否找到了需要的內容。"

#: components/ga-cache/admin/options.php:98
msgid "Select location for the Google Analytics code."
msgstr "選擇 Google Analytics代碼位置。"

#: components/ga-cache/admin/options.php:97
msgid "Save GA in"
msgstr "儲存 GA於"

#: components/ga-cache/admin/options.php:86
msgid "Set the Google Analytics tracking code."
msgstr "設定 Google Analytics追蹤碼。"

#: components/ga-cache/admin/options.php:33
msgid "ATTENTION! Before using this option, remove the previously installed Google Analytics code inside your theme or plugins associated with this feature!"
msgstr "注意！在使用這些選項前，請先移除安裝在你的佈景主題、外掛中的 Google Analystics代碼！"

#: components/ga-cache/admin/options.php:64
msgid "If you enable this option, the plugin will begin to save a local copy of Google Analytics to speed up the loading of your website and improve Google Page Speed."
msgstr "如果啟用此選項，外掛將會儲存一份 Google Analystics代碼副本在本機以加速網站讀取和改善 Google Page Speed。"

#: components/ga-cache/admin/options.php:24
msgid "To improve Google Page Speed indicators Analytics caching is needed. However, it can also slightly increase your website loading speed, because Analytics js files will load locally. The second case that you might need these settings is the usual Google Analytics connection to your website. You do not need to do this with other plugins or insert the tracking code into your theme."
msgstr "快取 Google Analystics是為了改善 Google Page Speed指標。由於 Analystics腳本將會儲存於本機，因此可以略為提高你的網站讀取速度。另一種你需要這些設定的情況是，通常 Google Analystics會連線到你的網站，而你不需要透過其他外掛或在你的佈景主題插入追蹤碼。"

#: admin/pages/class-pages-performance.php:310
msgid "Posts or Pages IDs separated by a ,"
msgstr "使用 , 分隔文章或頁面 ID"

#: admin/pages/class-pages-performance.php:301
msgid "By default, the \"Disable Google Maps\" option removes maps inserted with the SCRIPT tag from the page source code. However, you can also cut out all maps inserted via the iframe by enabling this option."
msgstr "預設情況下，「停用 Google地圖」選項會移除頁面原始碼中使用 SCRIPT標籤插入的地圖。然而，你也可以啟用此功能時剪裁使用 iframe插入的地圖。"

#: admin/pages/class-pages-performance.php:284
msgid ""
"This function stops loading of Google Maps used by some themes or plugins.\n"
"Reasons for not using Google Maps might be privacy and security, local development or production, blocking of Google’s servers, performance, not necessary, etc."
msgstr ""
"這項功能可以停止由某些佈景主題或外掛載入的 Google地圖。\n"
"基於隱私和安全性、本機開發或發布環境、Google伺服器被封鎖、效能、非必要等因素你應該不要使用 Google地圖。"

#: admin/pages/class-pages-performance.php:273
msgid ""
"This function stops loading of Open Sans and other fonts used by WordPress and bundled themes (Twenty Twelve, Twenty Thirteen, Twenty Fourteen, Twenty Fifteen, Twenty Sixteen, Twenty Seventeen) from Google Fonts.\n"
"Reasons for not using Google Fonts might be privacy and security, local development or production, blocking of Google’s servers, characters not supported by font, performance."
msgstr ""
"這項功能可以停止由 WordPress整合佈景主題（貳零壹柒、貳零壹陸、貳零壹伍、貳零壹肆、貳零壹參、貳零壹貳）所讀取的 Open Sans及其他字型從 Google字型載入。\n"
"基於隱私和安全性、本機開發或發布環境、Google伺服器被封鎖、字集不被字型支援、效能等因素你應該不要使用 Google字型。"

#: admin/pages/class-pages-performance.php:263
msgid "By default, WordPress loads Google fonts synchronously, that is, your page will not be fully loaded until Google Fonts are loaded. This algorithm slows down the loading of your page and leads to errors when checking the site in Google Page Speed. Using this option, your Google Fonts will be loaded after your page is fully loaded. This method has a negative — you and visitors of your site will see how the font changes while loading a page, from the system to the downloadable one."
msgstr "預設情況下，WordPress同步載入 Google字型，因此在完全載入 Google字型前，你的網站將不會完全讀取。這個在使用 Google Page Speed檢查時會被判定為減緩頁面讀取並導致錯誤的原因。使用這個選項，你的 Google字型將會在頁面完全載入後才讀取，但這個方法有個缺點–你的訪客會看到頁面在讀取時從系統字型變更為下載的字型。"

#: admin/pages/class-pages-performance.php:234
msgid "Google Fonts and Maps strongly affect your website loading speed. Use settings below to disable or optimize Google fonts and Maps."
msgstr "Google字型與地圖很大程度的影響你的網站讀取速度，使用以下設定停用或最佳化 Google字型與地圖。"

#: admin/pages/class-pages-performance.php:234
msgid "<strong>Fonts and Maps</strong>."
msgstr "<strong>字型與地圖</strong>."

#: admin/pages/class-pages-performance-google.php:48
msgid "Google services"
msgstr "Google服務"

#: admin/pages/class-pages-defence.php:54
msgid "Basic recommended security settings."
msgstr "推薦的基本安全設定。"

#: admin/pages/class-pages-defence.php:54
msgid "<strong>Base settings</strong>."
msgstr "<strong>基本設定</strong>。"

#: admin/pages/class-pages-defence.php:104
msgid "WordPress itself and many plugins shows their version at the public areas of your site. An attacker received this information may be aware of the vulnerabilities found in the version of the WordPress core or plugins."
msgstr "WordPress和很多外掛會在你的網站空開區塊顯示版本資訊，攻擊者發現後，可能會注意到這些版本的 WodrPress核心或外掛是否有安全漏洞。"

#: libs/factory/templates/pages/class-pages-components.php:176
msgid "<strong>Plugin Components</strong>."
msgstr "<strong>外掛元件</strong>。"

#: admin/pages/class-pages-components.php:205
msgid "Converts Cyrillic permalinks of post, pages, taxonomies and media files to the Latin alphabet. Supports Russian, Ukrainian, Georgian, Bulgarian languages."
msgstr "轉換文章、頁面、分類和媒體檔案的西里爾語固定連結為拉丁字元。支援俄羅斯語、烏克蘭語、喬治亞語、保加利亞語。"

#: admin/pages/class-pages-components.php:200
msgid "Transliteration of Cyrillic alphabet"
msgstr "西里爾語字母音譯"

#: admin/includes/options.php:56 admin/pages/class-pages-performance.php:224
msgid "Disable gravatars"
msgstr "停用 gravatars"

#: admin/includes/options.php:51 admin/pages/class-pages-performance.php:251
msgid "Disable Dashicons"
msgstr "停用 Dashicons"

#: admin/includes/options.php:46 admin/pages/class-pages-performance.php:241
msgid "Font Awesome asynchronous"
msgstr "非同步化 Font Awesome"

#: admin/includes/options.php:37 admin/pages/class-pages-performance.php:282
msgid "Disable Google maps"
msgstr "停用 Google地圖"

#: components/ga-cache/admin/boot.php:266
#: components/ga-cache/admin/options.php:141
#: components/ga-cache/admin/options.php:143
msgid "Track logged in Administrators?"
msgstr "追蹤已登入的管理員？"

#: components/ga-cache/admin/boot.php:261
#: components/ga-cache/admin/options.php:132
msgid "Use Anonymize IP? (Required by law for some countries)"
msgstr "使用 IP匿名化？（在某些國家為法律要求）"

#: components/ga-cache/admin/boot.php:256
#: components/ga-cache/admin/options.php:123
msgid "Disable all display features functionality?"
msgstr "停用所有顯示功能？"

#: components/ga-cache/admin/boot.php:251
#: components/ga-cache/admin/options.php:114
msgid "Change enqueue order?"
msgstr "改變排列順序？"

#: components/ga-cache/admin/boot.php:246
#: components/ga-cache/admin/options.php:105
msgid "Use adjusted bounce rate?"
msgstr "使用調整後的跳出率？"

#: components/ga-cache/admin/boot.php:241
#: components/ga-cache/admin/options.php:84
msgid "Google analytic Code"
msgstr "Google analytic代碼"

#: admin/pages/class-pages-components.php:112
#: components/ga-cache/admin/boot.php:235
msgid "Google Analytics Cache"
msgstr "Google Analytic代碼"

#: admin/includes/options.php:32 admin/pages/class-pages-performance.php:309
msgid "Exclude pages from Disable Google Maps filter"
msgstr "排除以下頁面不停用 Google地圖"

#: admin/includes/options.php:27 admin/pages/class-pages-performance.php:299
msgid "Remove iframe Google maps"
msgstr "移除 iframe Google地圖"

#: admin/includes/options.php:22 admin/pages/class-pages-performance.php:271
msgid "Disable Google Fonts"
msgstr "停用 Google字型"

#: admin/includes/options.php:17 admin/pages/class-pages-performance.php:261
msgid "Google Fonts asynchronous"
msgstr "非同步化 Google字型"

#: components/cyrlitera/admin/boot.php:56
msgid "If you do not want to deactivate the plugin %s for some reason, we strongly recommend do not use the same plugins functions at the same time!"
msgstr "如果你有一些因素不想停用外掛 %s，我們強烈建議不要同時使用具有相同功能的外掛。"

#: components/cyrlitera/admin/boot.php:55
msgid "We found that you have the plugin %s installed. The functions of this plugin already exist in %s. Please deactivate plugin %s to avoid conflicts between plugins functions."
msgstr "我們發現你已安裝了外掛 %s，這個外掛的功能在 %s已經擁有，請停用 %s以避免外掛間的功能衝突。"

#. Plugin Name of the plugin
msgid "Webcraftic Clearfy – WordPress optimization plugin"
msgstr "Webcraftic Clearfy - WordPress最佳化外掛"

#: components/disable-admin-notices/includes/classes/class-configurate-notices.php:105
msgid "Restore notice"
msgstr "重設通知"

#: components/comments-plus/admin/pages/class-page-delete-comments.php:310
msgid "You can remove only trashed comments from the database with one click."
msgstr "只要一鍵你就能從資料庫中移除回收桶中的留言。"

#: components/comments-plus/admin/pages/class-page-delete-comments.php:309
msgid "Remove trashed comments"
msgstr "移除回收桶中的留言"

#: components/comments-plus/admin/pages/class-page-delete-comments.php:304
msgid "You can remove only unapproved comments from the database with one click."
msgstr "只要一鍵你就能從資料庫中移除未批准的留言。"

#: components/comments-plus/admin/pages/class-page-delete-comments.php:303
msgid "Remove unapproved comments"
msgstr "移除未批准的留言"

#: components/comments-plus/admin/pages/class-page-delete-comments.php:298
msgid "You can remove only spam comments from the database with one click."
msgstr "只要一鍵你就能從資料庫中移除垃圾留言。"

#: components/comments-plus/admin/pages/class-page-delete-comments.php:297
msgid "Remove spam comments"
msgstr "移除垃圾留言"

#: components/comments-plus/admin/pages/class-page-delete-comments.php:300
#: components/comments-plus/admin/pages/class-page-delete-comments.php:306
#: components/comments-plus/admin/pages/class-page-delete-comments.php:312
msgid "Delete (%d)"
msgstr "刪除 (%d)"

#: components/comments-plus/admin/pages/class-page-delete-comments.php:285
msgid "Delete Woocommerce order notices? (%d)"
msgstr "刪除 WooCommerce訂單備註？ (%d)"

#: components/comments-plus/admin/pages/class-page-delete-comments.php:269
msgid "Select all"
msgstr "全部選取"

#: components/comments-plus/admin/pages/class-page-delete-comments.php:265
msgid "Choose post types"
msgstr "選擇文章類型"

#: components/comments-plus/admin/pages/class-page-delete-comments.php:264
msgid "You can delete all comments in your database with one click."
msgstr "只要一鍵你就能從資料庫中移除所有留言。"

#: components/comments-plus/admin/pages/class-page-delete-comments.php:263
msgid "Remove all comments"
msgstr "移除所有留言"

#: components/comments-plus/admin/pages/class-page-delete-comments.php:237
msgid "Are you sure you want to delete comments from the database without restoring?"
msgstr "你確定要從資料庫中移除留言，這將是不可恢復的操作？"

#: components/comments-plus/admin/pages/class-page-delete-comments.php:72
msgid "Comments cleaner"
msgstr "留言清理"

#: admin/pages/class-pages-components-license.php:113
#: libs/factory/templates/pages/class-pages-components.php:178
msgid "These are components of the plugin bundle. When you activate the plugin, all the components turned on by default. If you don’t need some function, you can easily turn it off on this page."
msgstr "這些是外掛的元件，當你啟用外掛時，預設會啟用所有元件。如果有你不需要的功能，你可以在這裡簡單的關閉。"

#: admin/pages/class-pages-components.php:171
msgid "Set of optimization functions for the popular Yoast SEO plugin."
msgstr "設定受歡迎的 Yoast SEO外掛為最佳化功能"

#: admin/pages/class-pages-components.php:166
msgid "Yoast SEO optimization"
msgstr "Yoast SEO最佳化"

#: admin/pages/class-pages-components.php:162
msgid "Disables admin bar. Allows to change and remove admin bar elements."
msgstr "停用管理員列。允許變更和移除管理員列元件。"

#: admin/pages/class-pages-components.php:157
msgid "Admin bar manager"
msgstr "管理員列管理器"

#: admin/pages/class-pages-components.php:153
msgid "Disables admin notices bulk or individually. Collects notices into the admin bar."
msgstr "大量或個別停用管理員通知，整合通知到管理員列。"

#: admin/pages/class-pages-components.php:183
#: admin/pages/class-pages-components.php:194
msgid "Selectively disable unused scripts and styles on the pages of your website."
msgstr "選擇停用在你網站頁面中未使用的腳本和樣式。"

#: admin/pages/class-pages-components.php:178
#: admin/pages/class-pages-components.php:188
msgid "Asset manager"
msgstr "資源管理"

#: admin/pages/class-pages-components.php:144
msgid "Disable unused widgets such as tag cloud, links, calendar etc."
msgstr "停用未使用的小工具，如標籤雲、連結、日曆等。"

#: admin/pages/class-pages-components.php:139
msgid "Widgets tools"
msgstr "小工具管理"

#: admin/pages/class-pages-components.php:135
msgid "Bulk disable and remove comments, disable “Website” field, hides external links, disable XML-RPC."
msgstr "一次停用並移除留言、留言的「網站」欄位、隱藏外部連結、停用 XML-PRC。"

#: admin/pages/class-pages-components.php:130
msgid "Comments tools"
msgstr "留言工具"

#: admin/pages/class-pages-components.php:126
msgid "Disable updates enable auto updates for themes, plugins and WordPress."
msgstr "停用佈景主題、外掛和 WordPress的自動更新。"

#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:1374
#: libs/factory/forms/controls/multiple-textbox.php:89
msgid "Add new"
msgstr "新增"

#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-updates.php:214
msgid ""
"This plugin allows you to hide the update WordPress reminder from all users that are not assumed Administrators (cannot upgrade plugins).\n"
"\n"
"If you have multiple users then this means those who are not admins don’t need to see the message. Useful for CMS based sites, so the client doesn’t see the notice."
msgstr ""
"這個外掛讓你對所有非管理員（無法升級外掛）使用者隱藏 WordPress更新提醒。\n"
"\n"
"如果你有多位非管理員使用者，他們並不需要看到此訊息。對於做為 CMS的網站非常實用，客戶並不需要看見此訊息。"

#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-plugins.php:471
#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-themes.php:434
msgid "Select"
msgstr "選取"

#: admin/pages/setup/steps/class-step-plugins.php:36
#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-plugins.php:395
msgid "Plugin"
msgstr "外掛"

#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-plugins.php:386
#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-themes.php:367
msgid "Apply"
msgstr "套用"

#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-plugins.php:379
#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-themes.php:362
msgid "Enable auto-updates"
msgstr "啟動自動更新"

#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-plugins.php:378
#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-themes.php:361
msgid "Enable updates"
msgstr "啟動更新"

#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-plugins.php:376
#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-themes.php:359
msgid "Bulk actions"
msgstr "大量操作"

#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-plugins.php:111
msgid "- To configure plugin auto updates individually, choose the “Enable auto updates” option then save settings and comeback to this page."
msgstr "- 要設定個別外掛自動更新，請選擇「啟用自動更新」後儲存設定再回到此頁面。"

#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-plugins.php:107
msgid "- To disable updates individually choose the “Manual or automatic plugin updates” option then save settings and comeback to this page."
msgstr "- 要停用個別外掛更新，請選擇「手動或自動更新外掛」後儲存設定再回到此頁面。"

#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-plugins.php:360
msgid "This page you can individually disable plugin updates and auto updates."
msgstr "此頁面能讓你停用個別外掛更新和自動更新。"

#: components/assets-manager/views/tab-content-assets-plugins.php:20
#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-plugins.php:89
msgid "Plugins"
msgstr "外掛"

#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-advanced.php:114
msgid "Force update"
msgstr "強制更新"

#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-advanced.php:113
msgid "This will attempt to force automatic updates. This is useful for debugging."
msgstr "這將會嘗試強制自動更新，在除錯時非常實用。"

#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-advanced.php:112
msgid "Force Automatic Updates"
msgstr "強制自動更新"

#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-advanced.php:103
msgid "Please, wait 90 sec. to see the forced automatic update result."
msgstr "請稍候 90秒以檢視強制自動更新的結果。"

#: components/updates-manager/admin/boot.php:132
msgid "One click disable all updates"
msgstr "一鍵停用所有更新"

#: components/updates-manager/admin/boot.php:106
#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-updates.php:212
msgid "Updates nags only for Admin"
msgstr "只允許管理員看見更新訊息"

#: components/updates-manager/admin/boot.php:101
msgid "Plugin filters"
msgstr "外掛篩選器"

#: components/disable-admin-notices/includes/classes/class-configurate-notices.php:81
msgid "Notifications %s"
msgstr "通知 %s"

#: components/disable-admin-notices/disable-admin-notices.php:54
msgid "Webcraftic disable admin notices"
msgstr "Webcraftic關閉管理員通知"

#: components/disable-admin-notices/admin/options.php:261
#: components/disable-admin-notices/admin/pages/class-pages-settings.php:116
msgid "Hidden notices are successfully reset, now you can see them again!"
msgstr "隱藏通知以成功重設，你現在可以重新看見它們！"

#: components/disable-admin-notices/admin/options.php:235
msgid "Reset hidden notices for"
msgstr "重設隱藏通知 (%s)"

#: components/disable-admin-notices/admin/options.php:238
msgid "Push reset hidden notices if you need to show hidden notices again."
msgstr "如果需要再次顯示隱藏的通知，請按下重設隱藏通知。"

#: components/disable-admin-notices/admin/options.php:150
msgid "By default, the plugin hides all notices, which you specified. If you enable this option, the plugin will collect all hidden notices and show them into the top admin toolbar. It will not disturb you but will allow to look notices at your convenience."
msgstr "預設情況下，外掛會隱藏所有你指定的通知，如果啟用此選項，外掛將會收集所有隱藏的通知並顯示於頂部管理員列。如此就不會打擾你，讓你在方便的時候檢視通知。"

#: components/disable-admin-notices/admin/options.php:69
msgid "Some plugins shows notifications about premium version, data collecting or promote their services. Even if you push close button (that sometimes are impossible), notices are shows again in some time. This option allows you to control notices. Hide them all or each individually. Some plugins shows notifications about premium version, data collecting or promote their services. Even if you push close button (that sometimes are impossible), notices are shows again in some time. This option allows you to control notices. Hide them all or each individually."
msgstr "有些外掛顯示關於進階版、資料收集或推廣服務的通知，即使你使用關閉按鈕（有時甚至沒有關閉按鈕），通知在某些時候會再次顯示，此選項能讓你控制隱藏全部或個別通知。有些外掛顯示關於進階版、資料收集或推廣服務的通知，即使你使用關閉按鈕（有時甚至沒有關閉按鈕），通知在某些時候會再次顯示，此選項能讓你控制隱藏全部或個別通知。"

#: components/disable-admin-notices/admin/options.php:40
msgid "Do not hide notices and do not show “Hide notification forever” link for admin."
msgstr "不要隱藏通知且不要對管理員顯示「永遠隱藏通知」連結。"

#: components/disable-admin-notices/admin/options.php:39
msgid "Don't hide"
msgstr "不要隱藏"

#: components/disable-admin-notices/admin/options.php:50
msgid "Hide selected notices only. You will see the link \"Hide notification forever\" in each notice. Push it and they will not bother you anymore."
msgstr "只隱藏選擇的通知。按下你在每個通知中看到的「永遠隱藏通知」，它們便將無法再打擾你。"

#: components/disable-admin-notices/admin/options.php:49
msgid "Only selected"
msgstr "只有選取的"

#: components/disable-admin-notices/admin/options.php:45
msgid "Hide all notices globally."
msgstr "隱藏全域所有通知。"

#: components/disable-admin-notices/admin/options.php:44
msgid "All notices"
msgstr "所有通知"

#: components/disable-admin-notices/admin/options.php:33
msgid "Do you know the situation, when some plugin offers you to update to premium, to collect technical data and shows many annoying notices? You are close these notices every now and again but they newly appears and interfere your work with WordPress. Even worse, some plugin’s authors delete “close” button from notices and they shows in your admin panel forever."
msgstr "你知道嗎在一些情況下，有些外掛讓你更新至進階版，並獲得技術資料和顯示很多惱人通知？你可以在每次顯示時關閉這些通知，但是新的通知會再度出現干擾你在 WordPress工作。更糟的是，有些外掛作者從通知上刪除了「關閉」按鈕，讓它們永遠都在你的控制面板上顯示。"

#: components/disable-admin-notices/admin/options.php:33
msgid "Admin notifications, Update nags"
msgstr "管理員通知，更新訊息"

#: components/disable-admin-notices/admin/pages/class-pages-notices.php:51
msgid "Hidden notices"
msgstr "隱藏通知"

#: components/disable-admin-notices/admin/boot.php:84
#: components/disable-admin-notices/admin/options.php:148
msgid "Enable hidden notices in adminbar"
msgstr "在管理員列啟動隱藏的通知"

#: components/disable-admin-notices/admin/boot.php:78
#: components/disable-admin-notices/admin/options.php:66
#: components/disable-admin-notices/admin/pages/class-pages-settings.php:72
msgid "Hide admin notices"
msgstr "隱藏管理員通知"

#: components/disable-admin-notices/admin/ajax/hide-notice.php:27
#: components/disable-admin-notices/admin/ajax/restore-notice.php:24
msgid "Undefinded notice id."
msgstr "未定義通知 id。"

#: components/comments-plus/admin/boot.php:169
msgid "One click disable all comments"
msgstr "一鍵停用所有留言"

#: admin/pages/class-pages-quick-start.php:226
msgid "Do It!"
msgstr "做吧！"

#: admin/pages/class-pages-quick-start.php:224
#: components/assets-manager/views/part-assets-manager-header.php:35
msgid "Reset"
msgstr "重設"

#: admin/pages/class-pages-quick-start.php:211
msgid "Reset settings"
msgstr "重設設定"

#: admin/pages/class-pages-quick-start.php:183
msgid "After selecting any optimization case, the plugin will automatically enable the necessary settings in safe mode and one click."
msgstr "在選擇任何一項最佳化項目後，外掛將會一鍵自動安全的啟用必要設定。"

#: admin/pages/class-pages-quick-start.php:181
msgid "Select what you need to do"
msgstr "選擇你想要做什麼"

#: admin/pages/class-pages-quick-start.php:175
msgid "These are quick optimization options for your website. You can activate the groups of necessary settings in one click. With the fast optimization mode, we are enable the only safe settings that do not break your website. That is why we recommend you to look at each setting of the plugin individually. The settings with grey and red question mark will not be active, until you do it yourself."
msgstr "這些是提供給你的快速最佳化選項，你只需要一鍵就可以啟用必要的設定群組。在快速最佳化模式，我們只會啟用安全的設定以避免破壞你的網站。這就是為什麼我們推薦你先分別檢視外掛的各項設定。標示灰色和紅色問號的設定只會由你自行啟用。"

#: admin/pages/class-pages-quick-start.php:145
msgid "One click remove default Widgets"
msgstr "一鍵移除預設小工具"

#: admin/pages/class-pages-quick-start.php:141
msgid "One click seo optimization"
msgstr "一鍵 seo最佳化"

#: admin/pages/class-pages-quick-start.php:139
msgid "One click security"
msgstr "一鍵強化安全性"

#: admin/pages/class-pages-quick-start.php:138
msgid "One click code clearing"
msgstr "一鍵清理代碼"

#: admin/pages/class-pages-performance.php:424
msgid "Select the heartbeat frequency wordpress. We recommend you 60 seconds, default is 20 seconds."
msgstr "選擇 WordPress heartbeat頻率，預設是 20秒而我們建議你使用 60秒。"

#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:1212
msgid "Current URL"
msgstr "目前網址"

#: components/assets-manager/views/part-tab-content-assets-plugins-settings.php:48
#: components/assets-manager/views/tab-content-assets.php:31
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: components/assets-manager/views/part-tab-content-assets-plugins-settings.php:51
#: components/assets-manager/views/tab-content-assets.php:34
msgid "Disable"
msgstr "停用"

#: components/assets-manager/views/part-tab-content-assets-plugins-settings.php:39
#: components/assets-manager/views/tab-content-assets.php:22
msgid "Size"
msgstr "容量"

#: components/assets-manager/gonzales.php:46
msgid "Webcraftic assets manager"
msgstr "Webcraftic資源管理器"

#: components/assets-manager/admin/pages/class-pages-settings.php:149
msgid "Disables assets manager initialization for backend."
msgstr "在後台停用資源管理器初始化。"

#: components/assets-manager/admin/pages/class-pages-settings.php:140
msgid "Disables assets manager initialization for frontend."
msgstr "在前台停用資源管理器初始化。"

#: components/assets-manager/admin/pages/class-pages-settings.php:131
msgid "By default in your admin bar there is a button for control the assets scripts and styles. With this option, you can turn off the script manager on front and back-end."
msgstr "預設情況下，在你的管理員列有個控制腳本和樣式表的媒體按鈕，使用此功能你可以在前台與後台關閉腳本管理器。"

#: components/assets-manager/admin/pages/class-pages-settings.php:107
msgid "Full disable of the module."
msgstr "完整停用模組。"

#: components/assets-manager/admin/pages/class-pages-settings.php:55
#: components/assets-manager/admin/pages/class-pages-settings.php:76
#: components/assets-manager/admin/pages/class-pages-settings.php:84
msgid "Assets manager"
msgstr "資源管理器"

#: components/assets-manager/admin/boot.php:135
msgid "Assets manager options"
msgstr "資源管理器選項"

#: components/assets-manager/admin/boot.php:129
#: components/assets-manager/admin/pages/class-pages-settings.php:147
msgid "Disable assets manager on back-end"
msgstr "在後台停用資源管理器"

#: components/assets-manager/admin/boot.php:123
#: components/assets-manager/admin/pages/class-pages-settings.php:138
msgid "Disable assets manager on front"
msgstr "在前台停用資源管理器"

#: components/assets-manager/admin/boot.php:117
#: components/assets-manager/admin/pages/class-pages-settings.php:129
msgid "Disable assets manager panel"
msgstr "停用資源管理器面板"

#: components/assets-manager/admin/boot.php:110
#: components/assets-manager/admin/pages/class-pages-settings.php:105
msgid "Disable assets manager"
msgstr "停用資源管理器"

#: admin/pages/class-pages-seo.php:205
#: admin/pages/setup/steps/class-step-setting-seo-optimize.php:106
msgid "Disable Structured Data in plugin Yoast SEO."
msgstr "在 Yoast SEO外掛中停用結構化資料。"

#: admin/pages/class-pages-seo.php:203
#: admin/pages/setup/steps/class-step-setting-seo-optimize.php:104
msgid ""
"Prevents output of the script tag of type application/ld+json containing\n"
"schema.org data from the popular Yoast SEO and Yoast SEO Premium plugins.\n"
"There is currently no UI to do so."
msgstr ""
"避免從受歡迎的 Yoast SEO和 Yoast SEO進階版外掛中輸出包含腳本標籤 application/ld+json類型的 schema.org資料 \n"
" 。\n"
"目前沒有 UI介面這麼做。"

#: admin/pages/class-pages-seo.php:193
#: admin/pages/setup/steps/class-step-setting-seo-optimize.php:94
msgid "Disable JSON-LD sitelinks searchbox using WordPress in plugin Yoast SEO."
msgstr "Yoast SEO外掛中停用 JSON-LD WordPress網站連結搜尋盒。"

#: admin/pages/class-pages-seo.php:193
#: admin/pages/setup/steps/class-step-setting-seo-optimize.php:94
msgid "If you’re not familiar with Search Action it’s the mark-up that helps search engines add a shiny Sitelinks Search Box below your search engine results. For the majority of webmasters the extra search box is an absolutely fantastic feature but for many it’s not required or wanted, especially if a site only has a few pages or if the site uses a customised search platform that only searches blog posts and not pages."
msgstr "如果你還不熟悉搜尋盒，這可以協助搜尋引擎在搜尋結果下方加入一個漂亮的站內搜尋連結。對大多數的網站管理員來說，額外的搜尋盒肯定是一個很棒的功能，但對於部分，特別是網站只有少量頁面或網站使用自訂搜尋平台且只搜尋文章而不搜尋頁面的人來說，就不是必要的。"

#: admin/includes/classes/class.install-plugins-button.php:335
#: libs/factory/core/includes/components/class-install-component-button.php:425
msgid "Deactivate"
msgstr "停用"

#: admin/includes/classes/class.install-plugins-button.php:333
#: libs/factory/core/includes/components/class-install-component-button.php:423
msgid "Activate"
msgstr "啟用"

#: admin/includes/options.php:129 admin/pages/class-pages-seo.php:201
#: admin/pages/setup/steps/class-step-setting-seo-optimize.php:102
msgid "Disable Yoast Structured Data"
msgstr "停用 Yoast結構化資料"

#: admin/includes/options.php:124 admin/pages/class-pages-seo.php:191
#: admin/pages/setup/steps/class-step-setting-seo-optimize.php:92
msgid "Disable JSON-LD sitelinks searchbox"
msgstr "停用  JSON-LD網站連結搜尋盒"

#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:1244
#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:1336
#: libs/factory/templates/pages/templates/impressive/class-page-template-impressive.php:608
msgid "Page"
msgstr "頁面"

#: libs/factory/templates/pages/templates/impressive/class-page-template-impressive.php:350
msgid "It seems that a caching/performance plugin is active on this site. Please manually invalidate that plugin's cache after making any changes to the settings below."
msgstr "看起來網站中已啟用快取／效能外掛，請在變更以下設定後，手動清理外掛快取。"

#: libs/factory/core/includes/functions.php:152
msgid "%1$s is <strong>deprecated</strong> since version %2$s with no alternative available."
msgstr "從 %2$s 版開始，%1$s <strong>已淘汰不用</strong>且不提供替代函式。"

#: libs/factory/core/includes/functions.php:150
msgid "%1$s is <strong>deprecated</strong> since version %2$s! Use %3$s instead."
msgstr "從 %2$s 版開始，%1$s <strong>已淘汰不用</strong>，請改用 %3$s。"

#: libs/factory/templates/pages/class-page-more-features.php:170
msgid "Get the ultimate plugin 100% FREE"
msgstr "取得 100%免費的終極外掛"

#: libs/factory/templates/pages/class-page-more-features.php:156
msgid "In quick mode, you can easily configure the plugin according to your needs."
msgstr "在快速模式，你可以根據需求簡單的設定外掛。"

#: libs/factory/templates/pages/class-page-more-features.php:155
msgid "Easy setup"
msgstr "簡易設定"

#: libs/factory/templates/pages/class-page-more-features.php:148
msgid ""
"Allows you to hide the version of the site and plugins. Allows you to hide your\n"
"\t\t\t\t\t\t\tWordPress."
msgstr ""
"允許你隱藏網站和外掛版本，允許你隱藏你的\n"
"\t\t\t\t\t\t\tWordPress。"

#: libs/factory/templates/pages/class-page-more-features.php:147
msgid "Site privacy"
msgstr "網站隱私"

#: libs/factory/templates/pages/class-page-more-features.php:141
msgid "Increases performance by disabling unused functions and reducing the number of requests."
msgstr "關閉不使用的功能和減少請求數量以提升效能。"

#: libs/factory/templates/pages/class-page-more-features.php:140
msgid "Speed Optimization"
msgstr "速度最佳化"

#: libs/factory/templates/pages/class-page-more-features.php:134
msgid "Allows you to remove unused widgets."
msgstr "允許你移除未使用的小工具。"

#: libs/factory/templates/pages/class-page-more-features.php:133
msgid "Manage widgets"
msgstr "管理小工具"

#: libs/factory/templates/pages/class-page-more-features.php:126
msgid ""
"Enables or disables automatically updates for plugins, themes and core. It is also possible\n"
"\t\t\t\t\t\t\tto disable all updates."
msgstr ""
"為外掛、佈景主題和核心啟用或停用自動更新，這也可以\n"
"\t\t\t\t\t\t\t停用所有更新。"

#: libs/factory/templates/pages/class-page-more-features.php:125
msgid "Manage updates"
msgstr "管理更新"

#: libs/factory/templates/pages/class-page-more-features.php:119
msgid "Disables comments on the entire site or on specific pages."
msgstr "在整個網站或特定頁面停用留言。"

#: libs/factory/templates/pages/class-page-more-features.php:112
msgid "Enables and disables features that improve the protection of your site."
msgstr "啟用和關閉功能可以改善網站安全性。"

#: libs/factory/templates/pages/class-page-more-features.php:111
msgid "Site protection"
msgstr "網站防護"

#: libs/factory/templates/pages/class-page-more-features.php:105
msgid "Removes duplicate pages, closes external links, changes the headers of the server."
msgstr "移除重複頁面、關閉外部連結、變更伺服器標頭。"

#: libs/factory/templates/pages/class-page-more-features.php:104
msgid "Improve SEO"
msgstr "改善 SEO"

#: libs/factory/templates/pages/class-page-more-features.php:98
msgid "Clears the source code of the page from unused code."
msgstr "清理頁面中未使用的原始碼。"

#: libs/factory/templates/pages/class-page-more-features.php:68
msgid "More features (<b>free</b>)"
msgstr "更多功能（<b>免費</b>）"

#: admin/pages/setup/steps/class-step-default.php:18
msgid "Welcome"
msgstr "歡迎"

#: components/updates-manager/webcraftic-updates-manager.php:46
msgid "Webcraftic Updates Manager"
msgstr "Webcraftic更新管理"

#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-updates.php:81
msgid "Updates"
msgstr "更新"

#: admin/pages/class-pages-components.php:121
#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-updates.php:57
msgid "Updates manager"
msgstr "更新管理"

#: components/comments-plus/includes/classes/class-configurate-comments.php:209
msgid "Note: The <em>%s</em> plugin is currently active, and comments are completely disabled on: %s. Many of the settings below will not be applicable for those post types."
msgstr "注意： <em>%s</em> 外掛已啟動，且留言已完全停用於：%s。下列大多數的設定將無法被套用於這些文章類型。"

#: components/comments-plus/includes/classes/class-configurate-comments.php:168
#: components/comments-plus/includes/classes/class-configurate-comments.php:220
msgid "Comments are closed."
msgstr "留言功能已關閉。"

#: components/comments-plus/comments-plus.php:46
msgid "Webcraftic Disable comments"
msgstr "Webcraftic停用留言"

#: components/comments-plus/admin/pages/class-page-comments.php:160
msgid "Select the post types for which comments will be disabled"
msgstr "選擇的文章類型將會被關閉留言。"

#: components/comments-plus/admin/pages/class-page-comments.php:136
msgid "On certain post types - Disabling comments will also disable trackbacks and pingbacks. All comment-related fields will also be hidden from the edit/quick-edit screens of the affected posts. These settings cannot be overridden for individual posts."
msgstr "在某些文章類型中 - 停用留言也會停用 trackbacks和 pingbacks，受影響的文章在編輯／快速編輯畫面中，所有與評論相關的欄位將會被隱藏。這些設定無法複寫個別文章。"

#: components/comments-plus/admin/pages/class-page-comments.php:136
msgid "Everywhere - Warning: This option is global and will affect your entire site. Use it only if you want to disable comments everywhere. A complete description of what this option does is available here"
msgstr "任何地方 - 警告：這個選項是全域且影響你的整個網站，址在你想在任何頁面停用留言時才使用。這個選項的完整功能描述可以在這裡找到"

#: components/comments-plus/admin/pages/class-page-comments.php:132
msgid "You can delete all comments for the selected post types. Select the post types below and save the settings. After that, click the link (<a href=\"%s\">delete all comments for the selected post types in database</a>)."
msgstr "你可以刪除選擇的文章類型中所有的留言。選擇下面的文章類型並儲存設定，然後點選這個連結 （<a href=\"%s\">從資料庫刪除所選文章類型中的所有留言</a>）。"

#: components/comments-plus/admin/pages/class-page-comments.php:131
msgid "On certain post types"
msgstr "在特定文章類型"

#: components/comments-plus/admin/pages/class-page-comments.php:127
msgid "You can delete all comments in the database by clicking on this link (<a href=\"%s\">cleaning comments in database</a>)."
msgstr "你可以點選後方連結從資料庫刪除所有留言。（<a href=\"%s\">從資料庫刪除留言</a>）。"

#: components/comments-plus/admin/pages/class-page-comments.php:123
msgid "Not disable"
msgstr "未停用"

#: components/comments-plus/admin/pages/class-page-delete-comments.php:102
msgid "An error occurred while trying to delete comments. Internal error occured. Please try again later."
msgstr "嘗試刪除留言時發生內部錯誤，請稍後再試。"

#: components/comments-plus/admin/pages/class-page-delete-comments.php:93
msgid "All comments have been deleted."
msgstr "所有留言已被刪除。"

#: components/assets-manager/admin/pages/class-pages-settings.php:76
#: components/assets-manager/admin/pages/class-pages-settings.php:84
#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:1456
#: components/comments-plus/admin/pages/class-page-comments.php:82
#: components/cyrlitera/admin/pages/class-page-cyrlitera.php:82
#: components/ga-cache/admin/pages/class-pages-general-settings.php:75
#: components/html-minify/admin/pages/class-pages-settings.php:77
#: components/minify-and-combine/admin/pages/class-pages-settings.php:82
#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-updates.php:81
msgid "General"
msgstr "一般"

#: components/comments-plus/admin/pages/class-page-comments.php:82
msgid "Comments"
msgstr "留言"

#: components/comments-plus/admin/pages/class-page-comments.php:58
#: components/comments-plus/admin/pages/class-page-comments.php:121
#: libs/factory/templates/pages/class-page-more-features.php:118
msgid "Disable comments"
msgstr "停用留言"

#: components/comments-plus/admin/boot.php:80
#: components/cyrlitera/admin/boot.php:114
#: components/ga-cache/admin/boot.php:152
#: components/updates-manager/admin/boot.php:25
msgid "Get ultimate plugin free"
msgstr "免費取得終極外掛"

#: components/comments-plus/admin/boot.php:133
#: components/comments-plus/admin/pages/class-page-comments.php:157
msgid "Select post types"
msgstr "選擇文章類型"

#: components/comments-plus/admin/boot.php:127
msgid "Disable comments on the entire site"
msgstr "在整個網站停用留言"

#: libs/factory/templates/pages/class-pages-components.php:48
msgid "Components"
msgstr "元件"

#: admin/pages/class-pages-defence.php:113
msgid "Remove html comments in source code."
msgstr "從原始碼移除 html留言。"

#: admin/pages/class-pages-defence.php:113
msgid "This function will remove all html comments in the source code, except for special and hidden comments. This is necessary to hide the version of installed plugins."
msgstr "這項功能將會從原始碼移除所有 html留言，除了一些特殊和隱藏的留言。為了隱藏安裝的外掛版本，這是必要行為。"

#: admin/pages/class-pages-performance.php:405
#: admin/pages/class-pages-performance.php:406
#: admin/pages/class-pages-performance.php:407
#: admin/pages/class-pages-performance.php:408
#: admin/pages/class-pages-performance.php:409
#: admin/pages/class-pages-performance.php:410
#: admin/pages/class-pages-performance.php:411
#: admin/pages/class-pages-performance.php:412
#: admin/pages/class-pages-performance.php:413
#: admin/pages/class-pages-performance.php:414
#: admin/pages/class-pages-performance.php:415
#: admin/pages/class-pages-performance.php:416
#: admin/pages/class-pages-performance.php:417
#: admin/pages/class-pages-performance.php:418
#: admin/pages/class-pages-performance.php:419
#: admin/pages/class-pages-performance.php:420
#: admin/pages/class-pages-performance.php:421
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: admin/pages/class-pages-performance.php:378
msgid "Only allow when editing Posts/Pages"
msgstr "只允許在編輯文章/頁面時"

#: admin/pages/class-pages-performance.php:376
#: components/comments-plus/admin/pages/class-page-comments.php:126
msgid "Everywhere"
msgstr "任何位置"

#: admin/pages/class-pages-performance.php:375
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: admin/pages/class-pages-performance.php:366
msgid "The WordPress Heartbeat API uses /wp-admin/admin-ajax.php to run AJAX calls from the web-browser. While this is great and all it can also cause high CPU usage and crazy amounts of PHP calls. For example, if you leave your dashboard open it will keep sending POST requests to this file on a regular interval, every 15 seconds. Here is an example below of it happening."
msgstr "WordPress Heartbeat API使用  /wp-admin/admin-ajax.php從瀏覽器呼叫執行 AJAX，儘管它很好用但可能導致高 CPU使用率和瘋狂增加 PHP呼叫。例如你持續開著控制面板，將會每 15秒不斷傳送 POST請求至此檔案，以下是它發生的案例。"

#: admin/pages/class-pages-performance.php:366
msgid "Heartbeat"
msgstr "Heartbeat"

#: admin/pages/class-pages-advanced.php:180
msgid "Disables automatic saving of drafts."
msgstr "停用自動儲存為草稿。"

#: admin/pages/class-pages-advanced.php:180
msgid "WordPress by default automatically saves a draft every 60 seconds (1 minute). There are reasons why you might want to change this."
msgstr "WordPress預設每 60秒（1分鐘）自動儲存一份草稿，這就是為什麼你可能想要變更的原因。"

#: admin/pages/class-pages-advanced.php:145
#: admin/pages/class-pages-performance.php:404
msgid "Wordpress default"
msgstr "WordPress預設值"

#: admin/pages/class-pages-advanced.php:123
msgid "In this group of options, you can manage revisions and post autosave."
msgstr "在這個項目中，你可以管理多版本和文章自動儲存選項。"

#: admin/pages/class-pages-advanced.php:116
msgid "Disable admin top bar."
msgstr "停用頂部管理員列。"

#: admin/pages/class-pages-advanced.php:116
msgid "In some cases, you need to disable the floating top admin panel. You can disable this panel."
msgstr "某些情況下，你需要停用上方浮動的管理員面板，那麼你可以在這裡停用它。"

#: admin/pages/class-pages-advanced.php:112
msgid "For all users except administrator"
msgstr "除了管理員外的所有使用者"

#: admin/pages/class-pages-advanced.php:109
msgid "For all users"
msgstr "所有使用者"

#: admin/pages/class-pages-advanced.php:108
msgid "Default enable"
msgstr "預設啟動"

#: admin/pages/class-pages-advanced.php:59
#: admin/pages/class-pages-advanced.php:99
msgid "In this group of settings, you can manage the adminbar."
msgstr "在這項設定中，你可以調整管理員列。"

#: admin/pages/class-pages-advanced.php:99
msgid "Admin bar"
msgstr "管理員列"

#: admin/pages/class-pages-components.php:148
msgid "Disable admin notices"
msgstr "停用管理員通知"

#: admin/includes/options.php:370 admin/pages/class-pages-defence.php:111
msgid "Remove html comments"
msgstr "移除 html留言"

#: admin/includes/options.php:365 admin/pages/class-pages-performance.php:402
msgid "Heartbeat frequency"
msgstr "Heartbeat頻率"

#: admin/includes/options.php:360 admin/pages/class-pages-performance.php:373
msgid "Disable Heartbeat"
msgstr "停用 Heartbeat"

#: admin/includes/options.php:355
msgid "Disable auto inserted paragraphs (i.e. p tags)"
msgstr "停用自動插入斷行 （如 p標籤）"

#: admin/includes/options.php:350
msgid "Disable capitalization in Wordpress branding"
msgstr "停用大寫 WordPress品牌字"

#: admin/includes/options.php:345
msgid "Disable Texturization - Smart Quotes"
msgstr "停用音譯 - 智慧引號"

#: admin/includes/options.php:340 admin/pages/class-pages-advanced.php:178
msgid "Disable autosave"
msgstr "停用自動儲存"

#: admin/includes/options.php:325
msgid "Replace \"Howdy\" text with \"Welcome\""
msgstr "取代「Howdy」為「Welcome」"

#: admin/includes/options.php:320
msgid "Remove admin bar WP logo"
msgstr "移除管理員列 WP圖示"

#: admin/includes/options.php:315 admin/pages/class-pages-advanced.php:106
msgid "Disable admin top bar"
msgstr "停用頂部管理員列"

#: admin/includes/options.php:310
msgid "Enable Sanitization of WordPress"
msgstr "啟用 WordPress驗證"

#. Description of the plugin
msgid "Disables unused Wordpress features, improves performance and increases SEO rankings, using Clearfy, which makes WordPress very easy."
msgstr "停用不使用的 WordPress功能以改善效能並提升 SEO排名，使用 Clearfy讓 WordPress更簡單。"

#: libs/factory/forms/controls/pattern.php:117
msgid "Changing the color may takes a minute or more. Please be patient."
msgstr "變更顏色需要花費數分鐘，請耐心等候。"

#: libs/factory/forms/controls/pattern.php:114
msgid "Select color:"
msgstr "選擇顏色："

#: libs/factory/forms/controls/pattern.php:107
msgid "re-color"
msgstr "重新上色"

#: libs/factory/forms/controls/pattern.php:105
msgid "Change color"
msgstr "變更顏色"

#: libs/factory/forms/controls/paddings-editor.php:70
msgid "Select a side and move the slider to set up:"
msgstr "選擇一個地方並移動滑動區塊以設定："

#: libs/factory/forms/controls/holders/more-link.php:56
msgid "hide extra options"
msgstr "隱藏額外選項"

#: libs/factory/forms/controls/gradient.php:70
msgid "horizontal"
msgstr "水平"

#: libs/factory/forms/controls/gradient.php:69
msgid "vertical"
msgstr "垂直"

#: libs/factory/forms/controls/google-font.php:136
msgid "Unexpected error. The list of Google Fonts are empty."
msgstr "意外錯誤， Google字型清單空白。"

#: libs/factory/forms/controls/google-font.php:126
msgid "Invalide response from the Google Fonts API."
msgstr "來自 Google字型 API的錯誤回應。"

#: libs/factory/forms/controls/google-font.php:118
msgid "Unable to retrieve the list of Google Fonts."
msgstr "無法接收 Google字型清單。"

#: libs/factory/forms/controls/google-font.php:68
msgid "Google Fonts:"
msgstr "Google字型："

#: libs/factory/forms/controls/google-font.php:57
msgid "Standard:"
msgstr "標準："

#: libs/factory/forms/controls/font.php:190
msgid "Monospaced:"
msgstr "等寬："

#: libs/factory/forms/controls/font.php:134
msgid "Serif:"
msgstr "襯線："

#: libs/factory/forms/controls/font.php:83
msgid "Sans Serif:"
msgstr "無襯線："

#: libs/factory/forms/controls/font.php:80
#: libs/factory/forms/controls/google-font.php:52
msgid "(use default website font)"
msgstr "（使用預設網站字型）"

#: libs/factory/forms/controls/dropdown.php:271
#: libs/factory/forms/controls/dropdown.php:352
msgid "- empty -"
msgstr "- 空白 -"

#: libs/factory/forms/controls/dropdown.php:126
#: libs/factory/forms/controls/list.php:96
#: libs/factory/forms/controls/list.php:139
msgid "The list is empty."
msgstr "清單空白。"

#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-plugins.php:499
#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-plugins.php:516
#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-plugins.php:532
#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-plugins.php:548
#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-themes.php:458
#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-themes.php:477
#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-themes.php:496
#: libs/factory/forms/controls/checkbox.php:136
msgid "Off"
msgstr "停用"

#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-plugins.php:498
#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-plugins.php:515
#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-plugins.php:531
#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-plugins.php:547
#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-themes.php:457
#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-themes.php:476
#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-themes.php:495
#: libs/factory/forms/controls/checkbox.php:133
msgid "On"
msgstr "啟用"

#: includes/classes/class.zip-archive.php:15
msgid "The ZipArchive class does not exist in this version of php."
msgstr "此版本的 PHP沒有 ZipArchive class類別。"

#: includes/classes/class.configurate-security.php:214
msgid "<strong>ERROR</strong>: Wrong login or password"
msgstr "<strong>錯誤</strong>：帳號或密碼錯誤"

#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-updates.php:204
msgid "Enable Automatic Updates even if a VCS folder (.git, .hg, .svn) was found in the WordPress directory"
msgstr "即使在 WordPress目錄中存在 VCS版本控制資料夾 (.git, .hg, .svn) 也啟用自動更新。"

#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-updates.php:177
msgid "Development - update automatically to Bleeding Edge releases."
msgstr "開發版 - 自動更新至先行測試版。"

#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-updates.php:177
msgid "Minor - automatically update to minor releases (e.g., 4.1.1, 4.1.2, 4.1.3).."
msgstr "次要版 - 自動更新至次要版 （如： 4.1.1, 4.1.2, 4.1.3）"

#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-updates.php:177
msgid "Major - automatically update to major releases (e.g., 4.1, 4.2, 4.3)."
msgstr "主要版 - 自動更新至主要版 （如： 4.1, 4.2, 4.3）"

#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-updates.php:177
msgid "You can disable all core WordPress updates, or disable only automatic updates. Also you can select the update mode. By default (minor)"
msgstr "你可以停用所有 WodrPress核心更新，或只停用自動更新。當然你也可以選擇更新模式，預設為主要更新。"

#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-updates.php:173
msgid "Allow development auto updates"
msgstr "允許自動更新為開發版"

#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-updates.php:169
msgid "Allow major auto updates"
msgstr "允許自動更新為主要版"

#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-updates.php:165
msgid "Allow minor auto updates"
msgstr "允許自動更新為次要版"

#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-updates.php:162
msgid "Disable auto updates"
msgstr "停用自動更新"

#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-updates.php:159
msgid "WordPress Core Updates"
msgstr "WordPress核心更新"

#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-updates.php:142
msgid "You can disable all themes updates or choose manual or automatic update mode."
msgstr "你可以停用所有佈景主題更新或選擇手動、自動更新模式。"

#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-updates.php:135
msgid "Theme Updates"
msgstr "佈景主題更新"

#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-updates.php:127
msgid "You can disable all plugin updates or choose manual or automatic update mode."
msgstr "你可以停用所有外掛更新或選擇手動、自動更新模式。"

#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-plugins.php:377
#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-plugins.php:397
#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-themes.php:360
#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-themes.php:378
#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-updates.php:124
#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-updates.php:139
#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-updates.php:161
msgid "Disable updates"
msgstr "停用更新"

#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-updates.php:123
#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-updates.php:138
msgid "Enable auto updates"
msgstr "啟用自動更新"

#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-updates.php:122
#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-updates.php:137
msgid "Manual updates"
msgstr "手動更新"

#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-updates.php:120
msgid "Plugin Updates"
msgstr "外掛更新"

#: admin/pages/class-pages-seo.php:228
#: admin/pages/setup/steps/class-step-setting-seo-optimize.php:116
msgid "Removes the Yoast SEO plugin comment of their section %s"
msgstr "從 Yoast SEO外掛的 %s區塊移除留言"

#: admin/pages/class-pages-seo.php:228
#: admin/pages/setup/steps/class-step-setting-seo-optimize.php:116
msgid "The Yoast SEO plugin displays a comment of the form %s in %s section"
msgstr "Yoast SEO外掛在表單 %s的 %s區塊顯示一個留言"

#: admin/pages/class-pages-seo.php:175
#: admin/pages/setup/steps/class-step-setting-seo-optimize.php:83
msgid "In older versions of Yoast SEO may not work - update the plugin Yoast"
msgstr "在舊版的 Yoast SEO中可能無法運作 - 更新 Yoast外掛"

#: admin/pages/class-pages-seo.php:175
#: admin/pages/setup/steps/class-step-setting-seo-optimize.php:83
msgid "Attention! After activation, turn off the site map and enable it back to regenerate it."
msgstr "注意！啟用後，關閉網站地圖再啟用以重新產生。"

#: admin/pages/class-pages-seo.php:175
#: admin/pages/setup/steps/class-step-setting-seo-optimize.php:83
msgid "Remove the tag %s from XML site map of the plugin Yoast SEO."
msgstr "從 Yoast SEO外掛的 XML網站地圖中移除標籤 %s。"

#: admin/pages/class-pages-seo.php:175
#: admin/pages/setup/steps/class-step-setting-seo-optimize.php:83
msgid "Yandex.Webmaster swears on a standard XML card from the plugin Yoast, tk. it has a specific tag"
msgstr "Yandex網站管理員遵守來自 Yoast外掛標準的 XML格式，然而它卻有特殊標籤"

#: admin/pages/class-pages-seo.php:165
#: admin/pages/setup/steps/class-step-setting-seo-optimize.php:73
msgid "Removes duplication of the name in the breadcrumbs of the WP SEO plugin from Yoast."
msgstr "從 Yoast SEO外掛的麵包屑中移除重複的名稱。"

#: admin/pages/class-pages-seo.php:165
#: admin/pages/setup/steps/class-step-setting-seo-optimize.php:73
msgid "The last element in the breadcrumbs in the Yoast SEO plugin duplicates the title of the article. Some SEO-specialists consider this duplication to be superfluous."
msgstr "Yoast SEO外掛中麵包屑的最後一個元素會重複文章標題，部分 SEO專家認為這種重複是多餘的。"

#: admin/pages/class-pages-seo.php:156
msgid "These settings will help you eliminate some problems associated with the popular Yoast SEO plugin"
msgstr "這些設定將會協助你解決 Yoast SEO外掛中的問題"

#: admin/pages/class-pages-seo.php:156
msgid "For the Yoast SEO plugin"
msgstr "針對 Yoast SEO外掛"

#: admin/pages/class-pages-seo.php:142
msgid "You can specify a page mask, for example: %s or %s. All pages that contain the string will be excluded. Each exclude must begin with a new line."
msgstr "你可以指定一個頁面遮罩，例如：%s或 %s，所有包含此字串的頁面將會被排除。每一行設定一個。"

#: admin/pages/class-pages-seo.php:111
msgid "WordPress does not know how to give the Last Modified header in the server's responses. You can do this using the settings below."
msgstr "WordPress不知道如何在伺服器回應中提供上次修改的標頭，你可以使用以下設定進行操作。"

#: admin/pages/class-pages-seo.php:111
msgid "Server headers and response"
msgstr "伺服器標頭與回應"

#: admin/pages/class-pages-seo.php:91
msgid "Automatically creates the perfect robots.txt file"
msgstr "自動建立最佳 robots.txt檔案"

#: admin/pages/class-pages-seo.php:91
msgid "After installation, WP does not contain a robots.txt file and create it manually. We re-read about 30 different articles, instructions from Yandex and Google to create the perfect robots.txt"
msgstr "在 WP安裝完成後，需要手動建立 robots.txt。我們反覆閱讀大約 30項來自於 Yandex和 Google的文章介紹後，來協助你建立最佳的 robots.txt"

#: components/comments-plus/admin/pages/class-page-comments.php:217
msgid "In some Wordpress topics this may not work."
msgstr "這可能無法在某些 WordPress討論主題運作。"

#: components/comments-plus/admin/pages/class-page-comments.php:217
msgid "Replaces the links of the authors of comments on the JavaScript code, it is impossible to distinguish it from usual links."
msgstr "替換留言中 JavaScript代碼的作者連結，這不可能將其從一般連結中區分開。"

#: components/comments-plus/admin/pages/class-page-comments.php:217
msgid "Up to 90 percent of comments in the blog can be left for the sake of an external link. Even nofollow from page weight loss here does not help."
msgstr "部落格中有超過九成的留言可以不用外部連結，即使從頁面減肥 nofollow也沒有幫助。"

#: components/comments-plus/admin/pages/class-page-comments.php:208
msgid "Replaces the links of this kind of %s, on links of this kind %s"
msgstr "取代這種類型的連結 %s，在這種連結中 %s"

#: components/comments-plus/admin/pages/class-page-comments.php:208
msgid "Superfluous external links from comments, which can be typed from a dozen and more for one article, do not bring anything good for promotion."
msgstr "來自留言的多於外部連結，可以輸入在一篇或數十篇文章，卻不會帶來任何推廣的好處。"

#: admin/pages/class-pages-seo.php:81
#: admin/pages/setup/steps/class-step-setting-seo-optimize.php:35
msgid "Replaces the %s, on attribute with an article name %s"
msgstr "取代 %s，使用文章名稱 %s在屬性中"

#: admin/pages/class-pages-seo.php:81
#: admin/pages/setup/steps/class-step-setting-seo-optimize.php:35
msgid "The alt attribute is mandatory, so most SEO experts say. If you missed or did not fill it at all, it will be automatically assigned and will be equal to the title of the article."
msgstr "大多數的 SEO專家說，alt属性是必要的。如果你忽略沒有填寫，則將會自動使用文章標題。"

#: admin/pages/class-pages-clearfy-settings.php:154
msgid "We guarantee to respond you within 7 business day."
msgstr "我們保證在 7個工作天內回覆。"

#: admin/pages/class-pages-clearfy-settings.php:147
msgid "Generate Debug Report"
msgstr "建立除錯報告"

#: admin/pages/class-pages-clearfy-settings.php:145
msgid "Generate a debug report which will contains inforamtion about your configuratin and installed plugins"
msgstr "除錯報告將包含你的設定與安裝的外掛資訊。"

#: admin/pages/class-pages-clearfy-settings.php:142
msgid "If you faced with any issues, please follow the steps below to get quickly quality support:"
msgstr "如果你發生一些設定問題，請依照以下步驟快速獲得支援："

#: admin/pages/class-pages-clearfy-settings.php:104
msgid "Support"
msgstr "支援"

#: admin/pages/class-pages-clearfy-settings.php:132
msgid "Import options"
msgstr "匯入設定"

#: admin/pages/class-pages-clearfy-settings.php:129
msgid "Import/Export settings"
msgstr "匯入／匯出設定"

#: admin/pages/class-page.php:44 admin/pages/class-pages-quick-start.php:114
msgid "During the setup, an unknown error occurred, please try again or contact the plugin support."
msgstr "在設定時發生未知錯誤，請重試或連繫外掛支援。"

#: admin/pages/class-page.php:43 admin/pages/class-pages-quick-start.php:113
msgid "Settings successfully updated!"
msgstr "成功更新設定！"

#: admin/pages/class-pages-quick-start.php:169
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: admin/pages/class-pages-quick-start.php:168
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: admin/pages/class-pages-quick-start.php:164
#: admin/pages/class-pages-quick-start.php:212
msgid "After confirmation, all the settings of the plug-in will return to the default state. Make backup settings by copying data from the export field."
msgstr "確認後，所有元件設定將會恢復為預設狀態，請從匯出欄位複製並備份設定。"

#: admin/pages/class-pages-quick-start.php:161
msgid "Are you sure you want to enable the this options?"
msgstr "你確定要啟用此選項？"

#: admin/pages/class-pages-quick-start.php:155
msgid "Reset all settings"
msgstr "重設所有設定"

#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-plugins.php:380
#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-themes.php:363
msgid "Disable auto-updates"
msgstr "關閉自動更新"

#: admin/pages/class-pages-quick-start.php:130
msgid "On this page you can quickly configure the plug-in without going into details."
msgstr "在這裡你可以快速設定外掛而無須詳細資訊。"

#: components/minify-and-combine/admin/pages/class-pages-settings.php:377
msgid "Removes wordpress version number from scripts (not logged in user only)."
msgstr "從腳本移除 WordPress版本（僅對非登入使用者）。"

#: components/minify-and-combine/admin/pages/class-pages-settings.php:196
msgid "Removes the wordpress version number from stylesheets (not logged in user only)."
msgstr "從樣式表移除 WordPress版本（僅對非登入使用者）。"

#: components/minify-and-combine/admin/pages/class-pages-settings.php:195
#: components/minify-and-combine/admin/pages/class-pages-settings.php:376
msgid ""
"To make it more difficult for others to hack your website you can remove the WordPress version number from your site, your css and js. Without that number it's not possible to see if you run not the current version to exploit bugs from the older versions. <br><br>\n"
"\t\t\t\t\tAdditionally it can improve the loading speed of your site, because without query strings in the URL the css and js files can be cached."
msgstr ""
"為了讓他人更難駭入你的網站，你可以移除 WordPress、css和 js版本號。沒有這些數字就不能看到，你是否正使用較舊的版本從而發現漏洞。 <br><br>\n"
"\t\t\t\t\t此外，由於沒有了查詢字串，css和 js檔案將可以建立快取以改善網站的讀取速度。"

#: admin/pages/class-pages-defence.php:123
msgid "Removes the meta tag from the %s section"
msgstr "從 %s區塊移除 meta標籤"

#: admin/pages/class-pages-defence.php:123
msgid "Allows attacker to learn the version of WP installed on the site. This meta tag has no useful function."
msgstr "這個 meta標籤沒有實用功能，還會允許攻擊者得知你安裝的 WP版本。"

#: admin/pages/class-pages-seo-double-pages.php:133
#: admin/pages/setup/steps/class-step-setting-seo-optimize.php:157
msgid "?relpytocom remove and and puts a redirect."
msgstr "移除 ?relpytocom並轉址。"

#: admin/pages/class-pages-seo-double-pages.php:133
#: admin/pages/setup/steps/class-step-setting-seo-optimize.php:157
msgid "WordPress adds %s to the link \"Reply\" in the comments, if you use hierarchical comments."
msgstr "若你使用階層式留言，WordPress會在留言中新增 %s至 「回覆」連結。"

#: admin/pages/class-pages-seo-double-pages.php:123
msgid "Removes the pagination from the post and puts a redirect. Example: %s"
msgstr "從文章中移除分頁並轉址，例如： %s"

#: admin/pages/class-pages-seo-double-pages.php:123
msgid "In WordPress, any post can be divided into parts (pages), each part will have its own address. But this functionality is rarely used, but it can create trouble for you. For example, you can add a number to the address of any entry of your blog, %s - the post itself will open, which will be a duplicate. You can substitute any number."
msgstr "在 WordPress中，任何文章都可以分割為部分（分頁），每個分頁都會有自己的網址，但這個功能很少使用，而且可能會給你帶來麻煩。例如，你可以為部落格網址任何地方加入一個數字， %s - 這將會開啟文章本身，也將變成重複頁面。你可以替換為任何數字。"

#: admin/pages/class-pages-seo-double-pages.php:113
#: admin/pages/setup/steps/class-step-setting-seo-optimize.php:46
#: admin/pages/setup/steps/class-step-setting-seo-optimize.php:61
#: admin/pages/setup/steps/class-step-setting-seo-optimize.php:147
msgid "Removes attachment pages and puts a redirect."
msgstr "移除附件頁面並轉址。"

#: admin/pages/class-pages-seo-double-pages.php:113
#: admin/pages/setup/steps/class-step-setting-seo-optimize.php:147
msgid "Every of the pictures has its own page on the site. Such pages are successfully indexed and create duplicates. The site can have thousands of same-type attachment pages."
msgstr "在網站中每個圖片都有自己的頁面，這些頁面已成功被索引且重複建立。每個網站可以擁有上千個同樣類型附件的頁面。"

#: admin/pages/class-pages-seo-double-pages.php:103
msgid "Removes all pages with the tag archives and puts a redirect."
msgstr "移除所有標籤彙整並轉址。"

#: admin/pages/class-pages-seo-double-pages.php:103
msgid "If you use tags only for the block Similar records, or do not use them at all - it will be more correct to close them to avoid duplicates."
msgstr "如果你只將標籤用於區隔相似的記錄，或根本不使用 - 關閉它們將可以有效避免重複。"

#: admin/pages/class-pages-seo-double-pages.php:93
#: admin/pages/setup/steps/class-step-setting-seo-optimize.php:137
msgid "Removes all pages with the author archives and puts a redirect."
msgstr "移除所有作者彙整並轉址。"

#: admin/pages/class-pages-seo-double-pages.php:93
#: admin/pages/setup/steps/class-step-setting-seo-optimize.php:137
msgid "If the site is only filled by you - a mandatory item. Allows you to get rid of duplicates on user archives, for example %s."
msgstr "如果網站只有你一人寫作 - 一個強制項目，讓你在使用者彙整擺脫重複。例如  %s。"

#: admin/pages/class-pages-seo-double-pages.php:83
#: admin/pages/setup/steps/class-step-setting-seo-optimize.php:127
msgid "Removes all pages with the date archives and puts a redirect."
msgstr "移除所有日期彙整並轉址。"

#: admin/pages/class-pages-seo-double-pages.php:83
#: admin/pages/setup/steps/class-step-setting-seo-optimize.php:127
msgid "Many duplicates in date archives. Imagine, in addition, that your article will be displayed in the main and in the category, you will still receive at least 3 duplicates: in archives by year, month and date, for example %s."
msgstr "日期彙整中有許多重複項目。想像一下，你的文章顯示在主要分類中，但你仍會收到至少三個副本：在年份、月份和日期的彙整中，例如 %s"

#: admin/pages/class-pages-defence.php:83
msgid "Removes the server responses a reference to the xmlrpc file."
msgstr "移除伺服器回應 xmlrpc檔案參考。"

#: admin/pages/class-pages-defence.php:83
msgid "A pingback is basically an automated comment that gets created when another blog links to you. A self-pingback is created when you link to an article within your own blog. Pingbacks are essentially nothing more than spam and simply waste resources."
msgstr "當有另一個部落格連結你時，會自動收到一個 pingback留言。當你連結到自己部落格中的文章時，將會收到來自自己的 self-pingback。這麼看來 Pingbacks實際上不過是建立垃圾留言，根本是浪費資源。"

#: admin/pages/class-pages-defence.php:81
msgid "Disable XML-RPC"
msgstr "停用 XML-RPC"

#: admin/pages/class-pages-defence.php:73
msgid "Changes in the text of the error so that attackers could not find the login."
msgstr "變更錯誤文字讓攻擊者找不到登入方法。"

#: admin/pages/class-pages-defence.php:73
msgid "WP by default shows whether you entered a wrong login or incorrect password, which allows attackers to understand if there is a certain user on the site, and then start searching through the passwords."
msgstr "WP預設會顯示你是否輸入了錯誤的登入名稱或密碼，這將讓攻擊者了解網站中是否包含特定使用者，然後開始搜尋密碼。"

#: admin/pages/class-pages-defence.php:63
msgid "Sets the redirect to exclude the possibility of obtaining a login."
msgstr "設定轉址以便排除被登入的可能性。"

#: admin/pages/class-pages-defence.php:63
msgid "An attacker can find out the author's login, using a similar request to get your site. mysite.com/?author=1"
msgstr "攻擊者可以從作者的登入，使用相同的請求以取得你的網站。 mysite.com/?author=1"

#: admin/pages/setup/steps/class-step-setting-speed-optimize.php:197
msgid "Removes .recentcomments styles from head section."
msgstr "從 head區塊移除 .recentcomments 樣式表"

#: admin/pages/setup/steps/class-step-setting-speed-optimize.php:197
msgid "WP by default for the widget \"recent comments\" prescribes in the code styles that are almost impossible to change, because to them apply! important."
msgstr "WordPress預設情況下，由於使用了 !important，導致幾乎不可能修改小工具「近期留言」規定的樣式代碼。"

#: admin/pages/setup/steps/class-step-setting-speed-optimize.php:187
msgid "Remove the previous and next post links within the wp_head of your wordpress theme."
msgstr "從 WodrPress佈景主題的 wp_head移除前後篇文章連結。"

#: admin/pages/setup/steps/class-step-setting-speed-optimize.php:187
msgid "If you use Wordpress as a CMS, then you can delete these links, they can only come in handy for a blog."
msgstr "如果你將 WordPress作為 CMS內容管理系統，則應該要刪除這些只對部落格派上用場的連結。"

#: admin/pages/setup/steps/class-step-setting-speed-optimize.php:177
msgid "Remove Shortlink link tag."
msgstr "移除短連結標籤。"

#: admin/pages/setup/steps/class-step-setting-speed-optimize.php:177
msgid "By default, the following tag shows up in every WordPress install. %s This is used for a shortlink to your pages and posts. However, if you are already using pretty permalinks, such as domain.com/post, then there is no reason to keep this, it is just unnecessary code."
msgstr "預設情況下，每個 WordPress都會顯示以下標籤。 %s用於文章和頁面的短網址，但若你已經使用了固定連結，如 domain.com/post，則沒有理由要繼續留下它，這只是非必要的代碼。"

#: admin/pages/setup/steps/class-step-setting-speed-optimize.php:167
msgid "Remove wlwmanifest (Windows Live Writer) link tag."
msgstr "移除 wlwmanifest  (Windows Live Writer) 連結標籤。"

#: admin/pages/setup/steps/class-step-setting-speed-optimize.php:167
msgid "This link is actually used by Windows Live Writer. If you don’t know use Windows Live Writer, which we are guessing you don’t, this is just unnecessary code."
msgstr "這個連結實際上由 Windows Live Writer使用，如果你不知道 Windows Live Writer，我猜你也沒有使用，這只是非必要的代碼。"

#: admin/pages/class-pages-performance.php:146
#: admin/pages/setup/steps/class-step-setting-speed-optimize.php:157
msgid "Remove RSD (Real Simple Discovery) link tag."
msgstr "移除 RSD (Real Simple Discovery) 連結標籤。"

#: admin/pages/setup/steps/class-step-setting-speed-optimize.php:157
msgid "The above link is used by blog clients. If you edit your site from your browser then you don’t need this. It is also used by some 3rd party applications that utilize XML-RPC requests. In most cases, this is just unnecessary code."
msgstr "上述的連結是由部落格撰寫工具使用，如果你從瀏覽器編輯網站那們你就不需要它們。雖然也被一些第三方工具使用 XML-RPC發送請求，但在大多情況下，這只是非必要的代碼。"

#: admin/pages/class-pages-performance.php:136
msgid "Removes WordPress Embed JavaScript file (wp-embed.min.js)"
msgstr "移除 WordPress嵌入 Javascript檔 (wp-embed.min.js)"

#: admin/pages/class-pages-performance.php:136
msgid "Embeds were released with WordPress 4.4. This is basically the magic that auto converts your YouTube videos, Tweets, and URLs into pretty previews while you are editing. However, this actually loads a JavaScript file (wp-embed.min.js) on every page of your website. If you don’t care about the auto converting preview (which we don’t), you can disable this across your site."
msgstr "嵌入是在 WordPress 4.4發布的功能，讓你在編輯時自動將 YouTube、推特和網址轉換為美觀預覽的小魔術。然而，這其實會在網站的每個頁面載入一個 JavaScript檔案 (wp-embed.min.js)，如果你並不在乎要自動轉換為預覽（我們就不在乎），則可以在網站上停用它。"

#: admin/pages/class-pages-performance.php:116
#: admin/pages/setup/steps/class-step-setting-speed-optimize.php:147
msgid "Removes WordPress Emojis JavaScript file (wp-emoji-release.min.js)."
msgstr "移除 WordPress Emojis Javascript檔案 (wp-emoji-release.min.js)。"

#: admin/pages/class-pages-performance.php:116
#: admin/pages/setup/steps/class-step-setting-speed-optimize.php:147
msgid "Emojis are fun and all, but if you are aren’t using them they actually load a JavaScript file (wp-emoji-release.min.js) on every page of your website. For a lot of businesses, this is not needed and simply adds load time to your site. So we recommend disabling this."
msgstr "Emojis非常有趣，但即使你不使用它，仍會在網站的每個葉面在入一個 JavaScript 檔案 (wp-emoji-release.min.js)。對於大部份的企業來說，這不是必要的而且會增加網站讀取時間，因此我們推薦停用它。"

#: admin/pages/class-pages-defence.php:121 admin/pages/class-pages-seo.php:79
#: admin/pages/class-pages-seo.php:118 admin/pages/class-pages-seo.php:132
#: admin/pages/class-pages-seo.php:149 admin/pages/class-pages-seo.php:163
#: admin/pages/class-pages-seo.php:173 admin/pages/class-pages-seo.php:226
#: components/minify-and-combine/admin/pages/class-pages-settings.php:193
#: components/minify-and-combine/admin/pages/class-pages-settings.php:374
msgid "Recommended"
msgstr "推薦"

#: admin/pages/class-pages-advanced.php:68
msgid "Removes a link to the RSS-feed from the %s section, closes and puts the redirect from all RSS-feeds."
msgstr "從 %s區塊移除 RSS-feed連結，關閉並轉址所有 RSS-feeds。"

#: admin/pages/class-pages-advanced.php:68
msgid "By default, WordPress generates all types of different RSS feeds for your site. While RSS feeds can be useful if you are running a blog, businesses might not always utilize these. Not every site out there has a blog."
msgstr "預設情況下， WordPress為你的網站產生所有不同類型的 RSS feeds，若你正在使用部落格這將會非常實用，但對於企業可能並不需要，也非所有網站都有部落格。"

#: admin/pages/class-pages-performance.php:70
msgid "Warning! In the wp-config.php file, a constant WP_POST_REVISIONS is found, it determines the number of revisions. Delete it so you can change this value through the admin panel."
msgstr "注意！在 wp-config.php檔案中找到 WP_POST_REVISIONS變數，這將用來定義多版本文章的數量，若要在管理員面板變更數量，請先刪除它。"

#: admin/pages/class-pages-advanced.php:158
msgid ""
"WordPress automatically saves revisions when you are working on posts and pages. These can begin to add up pretty quick. By default, there is no limit in place. We have seen posts with over 1,000 revisions. Multiply this by 50 pages and suddenly you have over 50,000 revisions sitting in your database. The problem with this is that you will most likely never use them and they can start slowing down your database as well as using disk space.\n"
"So we recommend either disabling or limiting your revisions. "
msgstr ""
"當你正在編輯文章和頁面時， WordPress會自動儲存多版本，這增加的速度非常快。預設情況下，並沒有限制，我們曾經看到有超過 1000個多版本的文章，將它乘以 50頁，你將會有超過 5萬個多版本儲存在資料庫中。這個問題在於你可能永遠不會使用到它們，但它們卻會拖累你的資料庫和硬碟空間。\n"
"所以我們建議你停用或限制多版本數量。"

#: admin/pages/class-pages-advanced.php:146
#: admin/pages/class-pages-advanced.php:147
#: admin/pages/class-pages-advanced.php:148
#: admin/pages/class-pages-advanced.php:149
#: admin/pages/class-pages-advanced.php:150
#: admin/pages/class-pages-advanced.php:151
#: admin/pages/class-pages-advanced.php:152
#: admin/pages/class-pages-advanced.php:153
#: admin/pages/class-pages-advanced.php:154
#: admin/pages/class-pages-advanced.php:155
msgid "revisions"
msgstr "內容修訂"

#: components/comments-plus/admin/pages/class-page-comments.php:199
msgid "Works with the standard comment form, if the form is manually written in your theme-it probably will not work!"
msgstr "和標準留言表單一起使用，若你的表單是手動寫入佈景主題中，將可能無法運作！"

#: components/comments-plus/admin/pages/class-page-comments.php:199
msgid "Removes the \"Site\" field from the comment form."
msgstr "從留言表單中移除「網站」欄位。"

#: components/comments-plus/admin/pages/class-page-comments.php:199
msgid "Tired of spam in the comments? Do visitors leave \"blank\" comments for the sake of a link to their site?"
msgstr "厭倦垃圾留言？訪客留下「空白」留言只為了連結到他們的網站？"

#: admin/includes/options.php:305
msgid "Eclude stylesheet/script file names"
msgstr "排除樣式表／腳本檔案名稱"

#: components/html-minify/admin/pages/class-pages-settings.php:59
#: components/html-minify/admin/pages/class-pages-settings.php:77
msgid "HTML Minify"
msgstr "HTML縮小化"

#: admin/includes/options.php:290
msgid "Removes links to wordpress.org site from the admin bar"
msgstr "從管理員列移除 wordpress.org連結"

#: components/comments-plus/admin/boot.php:158
#: components/comments-plus/admin/pages/class-page-comments.php:197
msgid "Remove field \"site\" in comment form"
msgstr "從留言表單移除「網站」欄位"

#: admin/includes/options.php:287 admin/pages/class-pages-advanced.php:66
msgid "Disable RSS feeds"
msgstr "停用 RSS"

#: admin/includes/options.php:286 admin/pages/class-pages-performance.php:134
msgid "Disable Embeds"
msgstr "停用嵌入"

#: admin/includes/options.php:283
msgid "Remove jQuery Migrate"
msgstr "移除 JQuery Migrate"

#: admin/includes/options.php:280
msgid "Quick mode"
msgstr "快速模式"

#: admin/includes/options.php:277 admin/pages/class-pages-seo.php:104
msgid "You can edit the robots.txt file in the box below:"
msgstr "你可以在下方編輯 robots.txt ："

#: admin/includes/options.php:272 admin/pages/class-pages-seo.php:89
msgid "Create right robots.txt"
msgstr "建立正確的 robots.txt"

#: admin/includes/options.php:269 admin/pages/class-pages-seo.php:140
msgid "Exclude pages:"
msgstr "排除頁面："

#: admin/includes/options.php:268 admin/includes/options.php:335
#: admin/pages/class-pages-advanced.php:143
msgid "Limit Post Revisions"
msgstr "限制文章多版本"

#: admin/includes/options.php:267 admin/includes/options.php:330
#: admin/pages/class-pages-advanced.php:130
msgid "Disable revision"
msgstr "停用多版本"

#: components/updates-manager/admin/boot.php:96
#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-updates.php:202
msgid "Enable updates for VCS Installations"
msgstr "為 VCS安裝啟用更新"

#: components/updates-manager/admin/boot.php:90
msgid "Disable wordPress core updates"
msgstr "停用 WordPress核心更新"

#: components/updates-manager/admin/boot.php:85
#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-updates.php:150
msgid "Disable Automatic Translation Updates"
msgstr "停用自動更新翻譯"

#: components/updates-manager/admin/boot.php:79
msgid "Disable theme updates"
msgstr "停用佈景主題更新"

#: components/updates-manager/admin/boot.php:73
msgid "Disable plugin updates"
msgstr "停用外掛更新"

#: admin/includes/options.php:264 admin/pages/class-pages-widgets.php:181
msgid "Remove the \"Twenty Eleven Ephemera\" widget"
msgstr "移除「貳零壹壹- 札」小工具"

#: admin/includes/options.php:259 admin/pages/class-pages-widgets.php:172
msgid "Remove the \"Menu\" widget"
msgstr "移除「選單」小工具"

#: admin/includes/options.php:254 admin/pages/class-pages-widgets.php:163
msgid "Remove the \"RSS\" widget"
msgstr "移除「RSS」小工具"

#: admin/includes/options.php:244 admin/pages/class-pages-widgets.php:154
msgid "Remove the \"Recent Comments\" widget"
msgstr "移除「最近留言」小工具"

#: admin/includes/options.php:239 admin/pages/class-pages-widgets.php:145
msgid "Remove the \"Recent Posts\" widget"
msgstr "移除「最近文章」小工具"

#: admin/includes/options.php:234 admin/pages/class-pages-widgets.php:136
msgid "Remove the \"Categories\" widget"
msgstr "移除「分類」小工具"

#: admin/includes/options.php:229 admin/includes/options.php:249
#: admin/pages/class-pages-widgets.php:127
msgid "Remove the \"Text\" widget"
msgstr "移除「文字」小工具"

#: admin/includes/options.php:224 admin/pages/class-pages-widgets.php:118
msgid "Remove the \"Search\" widget"
msgstr "移除「搜尋」小工具"

#: admin/includes/options.php:219 admin/pages/class-pages-widgets.php:109
msgid "Remove the \"Meta\" widget"
msgstr "移除「Meta」小工具"

#: admin/includes/options.php:214 admin/pages/class-pages-widgets.php:100
msgid "Remove the \"Links\" widget"
msgstr "移除「連結」小工具"

#: admin/includes/options.php:209 admin/pages/class-pages-widgets.php:91
msgid "Remove the \"Archives\" widget"
msgstr "移除「彙整」小工具"

#: admin/includes/options.php:204 admin/pages/class-pages-widgets.php:82
msgid "Remove the \"Cloud of tags\" widget"
msgstr "移除「標籤雲」小工具"

#: admin/includes/options.php:199 admin/pages/class-pages-widgets.php:73
msgid "Remove calendar widget"
msgstr "移除日曆小工具"

#: admin/includes/options.php:194 admin/pages/class-pages-widgets.php:64
msgid "Remove the \"Pages\" widget"
msgstr "移除「頁面」小工具"

#: admin/includes/options.php:189 admin/includes/options.php:300
#: components/minify-and-combine/admin/pages/class-pages-settings.php:374
msgid "Remove Version from Script"
msgstr "從腳本移除版本"

#: admin/includes/options.php:184 admin/includes/options.php:295
#: components/minify-and-combine/admin/pages/class-pages-settings.php:193
msgid "Remove Version from Stylesheet"
msgstr "從樣式表移除版本"

#: admin/includes/options.php:179 admin/pages/class-pages-defence.php:71
msgid "Hide errors when logging into the site"
msgstr "隱藏嘗試登入網站時的錯誤"

#: admin/includes/options.php:174 admin/pages/class-pages-defence.php:61
msgid "Hide author login"
msgstr "隱藏作者登入"

#: admin/includes/options.php:169 admin/pages/class-pages-defence.php:121
msgid "Remove meta generator"
msgstr "移除 meta產生器"

#: admin/includes/options.php:164
#: admin/pages/class-pages-seo-double-pages.php:131
#: admin/pages/setup/steps/class-step-setting-seo-optimize.php:155
msgid "Remove ?replytocom"
msgstr "移除 ?replytocom"

#: admin/includes/options.php:159
#: admin/pages/class-pages-seo-double-pages.php:121
msgid "Remove post pagination"
msgstr "移除文章分頁"

#: admin/includes/options.php:154
#: admin/pages/class-pages-seo-double-pages.php:111
#: admin/pages/setup/steps/class-step-setting-seo-optimize.php:145
msgid "Remove attachment pages"
msgstr "移除附件頁面"

#: admin/includes/options.php:149
#: admin/pages/class-pages-seo-double-pages.php:101
msgid "Remove archives tag"
msgstr "移除彙整標籤"

#: admin/includes/options.php:144
#: admin/pages/class-pages-seo-double-pages.php:91
#: admin/pages/setup/steps/class-step-setting-seo-optimize.php:135
msgid "Remove author archives "
msgstr "移除作者彙整"

#: admin/includes/options.php:139
#: admin/pages/class-pages-seo-double-pages.php:81
#: admin/pages/setup/steps/class-step-setting-seo-optimize.php:125
msgid "Remove archives date"
msgstr "移除彙整日期"

#: admin/includes/options.php:134 admin/pages/class-pages-seo.php:226
#: admin/pages/setup/steps/class-step-setting-seo-optimize.php:114
msgid "Remove comment from %s section"
msgstr "從 %s區塊移除留言"

#: admin/includes/options.php:119 admin/pages/class-pages-seo.php:173
#: admin/pages/setup/steps/class-step-setting-seo-optimize.php:81
msgid "Remove the tag %s from XML site map"
msgstr "從 XML網站地圖移除標籤 %s"

#: admin/includes/options.php:114 admin/pages/class-pages-seo.php:163
#: admin/pages/setup/steps/class-step-setting-seo-optimize.php:71
msgid "Remove duplicate names in breadcrumbs WP SEO by Yoast"
msgstr "移除 Yoast SEO麵包屑重複名稱"

#: admin/includes/options.php:109 admin/pages/class-pages-seo.php:149
#: admin/pages/setup/steps/class-step-setting-seo-optimize.php:59
msgid "Return an If-Modified-Since responce"
msgstr "回應 If-Modified-Since"

#: admin/includes/options.php:104 admin/pages/class-pages-seo.php:118
#: admin/pages/setup/steps/class-step-setting-seo-optimize.php:43
#: admin/pages/setup/steps/class-step-setting-seo-optimize.php:46
msgid "Automatically insert the Last Modified header"
msgstr "自動插入上次修改標頭"

#: components/comments-plus/admin/boot.php:153
#: components/comments-plus/admin/pages/class-page-comments.php:215
msgid "Replace external links from comment authors on the JavaScript code"
msgstr "從留言作者中用 Javascript代碼替換外部連結"

#: components/comments-plus/admin/boot.php:148
#: components/comments-plus/admin/pages/class-page-comments.php:206
msgid "Replace external links in comments on the JavaScript code"
msgstr "用 Javascript代碼替換留言中的外部連結"

#: admin/includes/options.php:99 admin/pages/class-pages-seo.php:79
#: admin/pages/setup/steps/class-step-setting-seo-optimize.php:33
msgid "Automatically set the alt attribute"
msgstr "自動設定 alt屬性"

#: admin/pages/setup/steps/class-step-setting-speed-optimize.php:195
msgid "Remove .recentcomments styles"
msgstr "移除 .recentcomments樣式"

#: admin/pages/setup/steps/class-step-setting-speed-optimize.php:185
msgid "Remove links to previous, next post"
msgstr "移除前後篇文章連結"

#: admin/pages/setup/steps/class-step-setting-speed-optimize.php:175
msgid "Remove Shortlink"
msgstr "移除短網址"

#: admin/pages/setup/steps/class-step-setting-speed-optimize.php:165
msgid "Remove wlwmanifest Link"
msgstr "移除 wlwmanifest連結"

#: admin/pages/setup/steps/class-step-setting-speed-optimize.php:155
msgid "Remove RSD Link"
msgstr "移除 RSD連結"

#: admin/includes/options.php:65 admin/pages/class-pages-performance.php:114
#: admin/pages/setup/steps/class-step-setting-speed-optimize.php:145
msgid "Disable Emojis"
msgstr "停用 Emojis"

#: libs/factory/templates/pages/templates/impressive/class-page-template-impressive.php:350
msgid "The settings have been updated successfully!"
msgstr "設定更新成功！"

#: libs/factory/templates/pages/templates/impressive-lite/class-page-template-impressive-lite.php:222
#: libs/factory/templates/pages/templates/impressive/class-page-template-impressive.php:725
msgid "You do not have permission to edit page."
msgstr "你沒有權限編輯此頁面。"

#: libs/factory/templates/pages/templates/impressive/class-pages.php:433
msgid "Donation for plugin development"
msgstr "贊助外掛開發"

#: libs/factory/templates/pages/templates/impressive/class-pages.php:415
msgid "Go rate us and push ideas"
msgstr "前去給我們評價和建議"

#: libs/factory/templates/pages/templates/impressive/class-pages.php:411
msgid "And also write your ideas on how to extend or improve the plugin."
msgstr "也別忘了寫下你的創意來協助改善這個外掛。"

#: libs/factory/templates/pages/templates/impressive/class-pages.php:410
msgid "Help the author, leave a review on wordpress.org. Thanks to feedback, I will know that the plugin is really useful to you and is needed."
msgstr "在 wordpress.org留下使用心得可以協助作者。感謝你的回饋，我將可以得知這個外掛是否對你很實用。"

#: libs/factory/templates/pages/templates/impressive/class-pages.php:408
msgid "Do you want the plugin to improved and update?"
msgstr "你想要改善及更新外掛？"

#: libs/factory/templates/pages/templates/impressive/class-pages.php:381
msgid "Hover to the icon to get help for the feature you selected."
msgstr "對選擇的功能指著小圖示可以獲得說明。"

#: libs/factory/templates/pages/templates/impressive/class-pages.php:377
msgid "Absolutely safe setting, We recommend to use."
msgstr "完全安全設定，我們推薦使用。"

#: libs/factory/templates/pages/templates/impressive/class-pages.php:370
msgid "When set this option, you must be careful. Plugins and themes may depend on this function. You must be sure that you can disable this feature for the site."
msgstr "你必須謹慎的設定此選項，外掛和佈景主題可能依賴此功能。你必須確認可以在此網站停用該功能。"

#: libs/factory/templates/pages/templates/impressive/class-pages.php:363
msgid "A neutral setting that can not harm your site, but you must be sure that you need to use it."
msgstr "這是一個不會傷害網站的中立設定，但你仍必須確認是否需要使用它。"

#: admin/includes/compatibility.php:90 admin/includes/compatibility.php:119
#: admin/pages/class-pages-quick-start.php:74 clearfy.php:32
#: includes/boot.php:127
msgid "Clearfy"
msgstr "Clearfy"

#: admin/pages/class-pages-advanced.php:38
#: components/updates-manager/admin/pages/class-page-advanced.php:72
msgid "Advanced"
msgstr "進階"

#: admin/pages/class-pages-widgets.php:37
#: components/assets-manager/includes/classes/class-assets-manager-global.php:1388
msgid "Widgets"
msgstr "小工具"

#: admin/pages/class-pages-defence.php:35
msgid "Defence"
msgstr "防護"

#: admin/pages/class-pages-seo-double-pages.php:39
msgid "Duplicate pages"
msgstr "重複頁面"

#: admin/pages/class-pages-seo.php:37
msgid "SEO"
msgstr "SEO"

#: libs/factory/templates/pages/class-page-more-features.php:97
msgid "Code cleaning"
msgstr "代碼清理"

#: admin/pages/class-pages-quick-start.php:84
msgid "Quick start"
msgstr "快速開始"

#: components/disable-admin-notices/admin/pages/class-pages-settings.php:85
#: libs/factory/templates/pages/templates/impressive/class-page-template-impressive.php:132
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: admin/ajax/import-settings.php:43
msgid "Settings are not defined or do not exist."
msgstr "設定未被定義或不存在。"

#: admin/ajax/configurate.php:26 admin/ajax/configurate.php:34
msgid "Undefinded mode."
msgstr "未定義模式。"

#: admin/ajax/configurate.php:19 admin/ajax/import-settings.php:24
#: components/assets-manager/admin/ajax/save-settings.php:28
#: components/disable-admin-notices/admin/ajax/hide-notice.php:59
#: components/disable-admin-notices/admin/ajax/restore-notice.php:45
#: libs/factory/core/ajax/install-addons.php:27
#: libs/factory/core/ajax/install-addons.php:112
msgid "You don't have enough capability to edit this information."
msgstr "你沒有足夠的能力編輯此資訊。"